<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Rugs -->

  <DankPyon_RugPatched1x1c.label>tapete remendado (1x1)</DankPyon_RugPatched1x1c.label>
  <DankPyon_RugPatched1x1c.description>Um tapete grosseiramente costurado feito de couro remendado.</DankPyon_RugPatched1x1c.description>

  <DankPyon_RugPatched2x2c.label>tapete remendado (2x2)</DankPyon_RugPatched2x2c.label>
  <DankPyon_RugPatched2x2c.description>Um tapete grosseiramente costurado feito de couro remendado.</DankPyon_RugPatched2x2c.description>

  <DankPyon_RugPatched3x3c.label>tapete remendado (3x3)</DankPyon_RugPatched3x3c.label>
  <DankPyon_RugPatched3x3c.description>Um tapete grosseiramente costurado feito de couro remendado.</DankPyon_RugPatched3x3c.description>

  <DankPyon_RugHyena2x2c.label>tapete de hiena (2x2)</DankPyon_RugHyena2x2c.label>
  <DankPyon_RugHyena2x2c.description>Troféus para o caçador talentoso, os tapetes para animais são feitos de peles de animais manchadas e empalhadas costuradas em feltro e acolchoados para formar tapetes. Os tapetes de hiena são pequenos, mas os padrões luxuosos, de listras a pontos, tornam a peça uma bela adição à decoração.</DankPyon_RugHyena2x2c.description>

  <DankPyon_RugWolfTimber2x2c.label>tapete de lobo da madeira (2x2)</DankPyon_RugWolfTimber2x2c.label>
  <DankPyon_RugWolfTimber2x2c.description>Troféus para o caçador talentoso, os tapetes para animais são feitos de peles de animais manchadas e empalhadas costuradas em feltro e acolchoados para formar tapetes. O pêlo marrom-acinzentado grisalho do lobo de madeira pode ser um tapete valioso, mas tem um custo alto, pois o caçador provavelmente enfrentará a fera em uma matilha.</DankPyon_RugWolfTimber2x2c.description>

  <DankPyon_RugWolfArctic2x2c.label>tapete de lobo ártico (2x2)</DankPyon_RugWolfArctic2x2c.label>
  <DankPyon_RugWolfArctic2x2c.description>Troféus para o caçador talentoso, os tapetes para animais são feitos de peles de animais manchadas e empalhadas costuradas em feltro e acolchoados para formar tapetes. Uma variante do lobo, os tapetes do lobo ártico contam a história de um caçador que enfrentou temperaturas perigosas e conquistou predadores famintos biologicamente projetados para a sobrevivência.</DankPyon_RugWolfArctic2x2c.description>

  <DankPyon_RugCougar2x2c.label>tapete de puma (2x2)</DankPyon_RugCougar2x2c.label>
  <DankPyon_RugCougar2x2c.description>Troféus para o caçador talentoso, os tapetes para animais são feitos de peles de animais manchadas e empalhadas costuradas em feltro e acolchoados para formar tapetes. Os pumas são valorizados por suas peles luxuosas, o que, por sua vez, é uma alternativa valiosa aos tapetes básicos.</DankPyon_RugCougar2x2c.description>

  <DankPyon_RugPanther2x2c.label>tapete de pantera (2x2)</DankPyon_RugPanther2x2c.label>
  <DankPyon_RugPanther2x2c.description>Troféus para o caçador talentoso, os tapetes para animais são feitos de peles de animais manchadas e empalhadas costuradas em feltro e acolchoados para formar tapetes. Os tapetes pantera, assim como os próprios animais, caem nas sombras durante a noite, mas olhos marmóreos iluminam na escuridão.</DankPyon_RugPanther2x2c.description>

  <DankPyon_RugGrizzlyBear3x3c.label>tapete de urso pardo (3x3)</DankPyon_RugGrizzlyBear3x3c.label>
  <DankPyon_RugGrizzlyBear3x3c.description>Troféus para o caçador talentoso, os tapetes para animais são feitos de peles de animais manchadas e empalhadas costuradas em feltro e acolchoados para formar tapetes. O grande casaco do urso é um dos materiais mais procurados para tapetes de pele de animal, tornando o tapete de urso uma escolha valiosa para o ousado colonizador corajoso o suficiente para enfrentar a caça.</DankPyon_RugGrizzlyBear3x3c.description>

  <DankPyon_RugPolarBear3x3c.label>tapete de urso polar (3x3)</DankPyon_RugPolarBear3x3c.label>
  <DankPyon_RugPolarBear3x3c.description>Troféus para o caçador talentoso, os tapetes para animais são feitos de peles de animais manchadas e empalhadas costuradas em feltro e acolchoados para formar tapetes. Os ursos polares encontrados em climas congelados hospedam grandes pelos brancos que tornam os tapetes resistentes ao frio. Especialmente valioso para propriedades localizadas em temperaturas frias.</DankPyon_RugPolarBear3x3c.description>

  <DankPyon_RugThrumbo3x3c.label>tapete thrumbo (3x3)</DankPyon_RugThrumbo3x3c.label>
  <DankPyon_RugThrumbo3x3c.description>Troféus para o caçador talentoso, os tapetes para animais são feitos de peles de animais manchadas e empalhadas costuradas em feltro e acolchoados para formar tapetes. Poucos caçadores conseguem fabricar um troféu com um casaco mais refinado e resistente do que o tapete do thrumbo. Seu pêlo longo pode chamar a atenção de qualquer colono, mas o couro forte exige muito trabalho de alfaiate. Cuidado com o chifre enquanto caminha.</DankPyon_RugThrumbo3x3c.description>

  <DankPyon_RugHuman1x2c.label>tapete humano (1x2)</DankPyon_RugHuman1x2c.label>
  <DankPyon_RugHuman1x2c.description>Troféus para o caçador talentoso, os tapetes para animais são feitos de peles de animais manchadas e empalhadas costuradas em feltro e acolchoados para formar tapetes. Os tapetes humanos são troféus valiosos, admirados por alguns e odiados por outros, mas canibais com ideias semelhantes encontrarão conforto em sua decoração.</DankPyon_RugHuman1x2c.description>


</LanguageData>