<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DankPyon_Headgear_RedBandana.label>bandana vermelha</DankPyon_Headgear_RedBandana.label>
  <DankPyon_Headgear_RedBandana.description>Um lenço simples amarrado com uma longa tira de pano vermelho-escuro. Fornece um pouco de calor e acolchoamento para a cabeça.</DankPyon_Headgear_RedBandana.description>

  <DankPyon_Headgear_coif.label>crespina</DankPyon_Headgear_coif.label>
  <DankPyon_Headgear_coif.description>Crespina é uma touca bem ajustado e levemente acolchoado, muitas vezes usado sob a cota de malha ou um elmo, ou sozinho para se aquecer no tempo frio.</DankPyon_Headgear_coif.description>

  <DankPyon_Headgear_ArmingCap.label>crespina acolchoada</DankPyon_Headgear_ArmingCap.label>
  <DankPyon_Headgear_ArmingCap.description>Crespina acolchoada é geralmente usado por baixo de elmos mais pesados para uma camada adicional de proteção. Bastante isolante e oferece um pouco de proteção cega por conta própria.</DankPyon_Headgear_ArmingCap.description>

  <DankPyon_Headgear_FullArmingCap.label>crespina acolchoada completa</DankPyon_Headgear_FullArmingCap.label>
  <DankPyon_Headgear_FullArmingCap.description>Crespina acolchoada completa é geralmente usada sob elmos mais pesados para uma camada adicional de proteção. Muito isolante e oferece um pouco de proteção cega por conta própria.</DankPyon_Headgear_FullArmingCap.description>

  <DankPyon_Headgear_ZweihandersHat.label>tricorne ornamentado</DankPyon_Headgear_ZweihandersHat.label>
  <DankPyon_Headgear_ZweihandersHat.description>Um chapéu grosso e ornamentado. Protetor simplesmente devido ao seu tamanho e forma, mas usado principalmente para decoração e como símbolo de status.</DankPyon_Headgear_ZweihandersHat.description>


  <!-- Padded Helmets -->

  <DankPyon_Headgear_PaddedNasalHelm.label>bacinete acolchoado</DankPyon_Headgear_PaddedNasalHelm.label>
  <DankPyon_Headgear_PaddedNasalHelm.description>Um bacinete é um forte elmo medieval que cobre toda a cabeça. Embora ofereça proteção fantástica, a visão é bastante obscurecida, portanto, só é recomendado para infantaria de linha de frente, particularmente aqueles com escudos.</DankPyon_Headgear_PaddedNasalHelm.description>

  <DankPyon_Headgear_PaddedKettle.label>capelina de aro acolchoado</DankPyon_Headgear_PaddedKettle.label>
  <DankPyon_Headgear_PaddedKettle.description>Capelina combinado com uma crespina acolchoada, oferecendo boa proteção da cabeça e do pescoço.</DankPyon_Headgear_PaddedKettle.description>

  <DankPyon_Headgear_PaddedFlatTop.label>capelina plana acolchoado</DankPyon_Headgear_PaddedFlatTop.label>
  <DankPyon_Headgear_PaddedFlatTop.description>Uma crespina acolchoada juntamente com uma capelina plana. Oferece boa proteção para a cabeça e pescoço, além de ser bastante isolante em climas frios.</DankPyon_Headgear_PaddedFlatTop.description>


  <!-- Chain -->

  <DankPyon_Headgear_ChainCoif.label>coifa de malha</DankPyon_Headgear_ChainCoif.label>
  <DankPyon_Headgear_ChainCoif.description>Uma coifa de malha forjada com argolas de aço fornece excelente proteção para a cabeça e pescoço contra ataques de corte e estocada.</DankPyon_Headgear_ChainCoif.description>

  <DankPyon_Headgear_ChainCoifClosed.label>coifa de malha fechada</DankPyon_Headgear_ChainCoifClosed.label>
  <DankPyon_Headgear_ChainCoifClosed.description>Uma coifa de malha fechada forjada com argolas de aço com proteção adicional reforçando a parte inferior da face e pescoço. Oferece excelente proteção para toda a cabeça e pescoço contra ataques de perfuração e corte.</DankPyon_Headgear_ChainCoifClosed.description>

  <DankPyon_Headgear_ChainCoifFull.label>coifa de malha completa</DankPyon_Headgear_ChainCoifFull.label>
  <DankPyon_Headgear_ChainCoifFull.description>Uma touca grossa forjada com argolas de aço com um protetor de nariz para proteger quase inteiramente o rosto, a cabeça e o pescoço. Torna um pouco difícil de ver, mas, por outro lado, oferece excelente proteção contra cortes.</DankPyon_Headgear_ChainCoifFull.description>


  <!-- Heavy Helm -->

  <DankPyon_Headgear_ChainNasalHelm.label>bacinete redondo</DankPyon_Headgear_ChainNasalHelm.label>
  <DankPyon_Headgear_ChainNasalHelm.description>Uma crespina de malha acoplada a um bacinete redondo, oferece excelente proteção para a cabeça e o pescoço.</DankPyon_Headgear_ChainNasalHelm.description>

  <DankPyon_Headgear_ChainNasalHelmRed.label>bacinete redondo com bandana</DankPyon_Headgear_ChainNasalHelmRed.label>
  <DankPyon_Headgear_ChainNasalHelmRed.description>Uma variação do bacinete redondo trabalhada com uma bandana acoplada a uma crespina. Oferece o mesmo nível de proteção para a cabeça e o pescoço, mas a tira de pano vermelho amarrada na testa exibe status.</DankPyon_Headgear_ChainNasalHelmRed.description>

  <DankPyon_Headgear_ChainKettle.label>capelina de aro</DankPyon_Headgear_ChainKettle.label>
  <DankPyon_Headgear_ChainKettle.description>Uma capelina de aro combinado com uma crespina de cota de malha, oferecendo excelente proteção da cabeça e pescoço, proporcionando uma sombra confortável do sol.</DankPyon_Headgear_ChainKettle.description>

  <DankPyon_Headgear_Chain_FlatTop.label>capelina plana</DankPyon_Headgear_Chain_FlatTop.label>
  <DankPyon_Headgear_Chain_FlatTop.description>Uma forte capelina medieval que cobre toda a cabeça. Embora ofereça proteção fantástica, a visão é bastante obscurecida, portanto, só é recomendado para infantaria de linha de frente, particularmente aqueles com escudos.</DankPyon_Headgear_Chain_FlatTop.description>

  <DankPyon_Headgear_ChainClosedFlatTop.label>capelina plana fechada</DankPyon_Headgear_ChainClosedFlatTop.label>
  <DankPyon_Headgear_ChainClosedFlatTop.description>Um projeto inicial da capelina plana, consistindo em uma capelina plana reforçado com uma placa frontal adicional. Oferece grande proteção para toda a cabeça e pescoço, mas dificulta a visão e a respiração.</DankPyon_Headgear_ChainClosedFlatTop.description>


  <!-- Plate Helmets -->

  <DankPyon_Headgear_VisoredKettleHelmet.label>kettle de aro largo</DankPyon_Headgear_VisoredKettleHelmet.label>
  <DankPyon_Headgear_VisoredKettleHelmet.description>Um kettle de aro largo que se estende além dos olhos, com fendas que permitem ao usuário ver. Oferece ótima proteção para a cabeça e rosto, mas deixa o pescoço exposto e prejudica a visão.</DankPyon_Headgear_VisoredKettleHelmet.description>

  <DankPyon_Headgear_ClosedBascinetHelmet.label>bacinete com viseira fechada</DankPyon_Headgear_ClosedBascinetHelmet.label>
  <DankPyon_Headgear_ClosedBascinetHelmet.description>Um bacinete de placa grossa com viseira fechada, combinado com uma cota de malha. Oferece proteção completa para toda a cabeça e pescoço, mas dificulta a visão e a respiração.</DankPyon_Headgear_ClosedBascinetHelmet.description>

  <DankPyon_Headgear_HounskullHelmet.label>bacinete com viseira gorgulho</DankPyon_Headgear_HounskullHelmet.label>
  <DankPyon_Headgear_HounskullHelmet.description>Um bacinete de placa grossa acoplado com viseira gorgulho, que permite uma respiração mais fácil. Ainda é muito difícil de ver, no entanto.</DankPyon_Headgear_HounskullHelmet.description>

  <DankPyon_Headgear_SalletHelmet.label>grande bacinete</DankPyon_Headgear_SalletHelmet.label>
  <DankPyon_Headgear_SalletHelmet.description>Um bacinete grande de três partes que consiste em um topo, viseira e bevor para proteger a cabeça, rosto e pescoço, respectivamente. Leve e muito protetor, embora prejudique a visão significativamente.</DankPyon_Headgear_SalletHelmet.description>

  <DankPyon_Headgear_Bascinet_KlappvisierHelmetClosed.label>bacinete com viseira retrátil</DankPyon_Headgear_Bascinet_KlappvisierHelmetClosed.label>
  <DankPyon_Headgear_Bascinet_KlappvisierHelmetClosed.description>Um bacinete de placa com viseira retrátil. Oferece boa proteção para a cabeça e o rosto, mas prejudica a visão ao usá-lo.</DankPyon_Headgear_Bascinet_KlappvisierHelmetClosed.description>

  <DankPoyn_Headgear_KlappvisierHelmetOpen.label>bacinete com viseira aberta</DankPoyn_Headgear_KlappvisierHelmetOpen.label>
  <DankPoyn_Headgear_KlappvisierHelmetOpen.description>Um bacinete de placa com viseira virada para cima. Renuncia à proteção do rosto em troca de uma visão melhor.</DankPoyn_Headgear_KlappvisierHelmetOpen.description>

  <DankPyon_Headgear_GreatHelm.label>bacinete transversal</DankPyon_Headgear_GreatHelm.label>
  <DankPyon_Headgear_GreatHelm.description>Um desenho inicial do bacinete transversal, que é usado sobre uma crespina acolchoada. Oferece excelente proteção para toda a cabeça, mas, como a maioria dos bacinetes, limita o campo de visão e restringe a respiração quando usado.</DankPyon_Headgear_GreatHelm.description>

  <DankPyon_Headgear_CrusaderGreatHelm.label>bacinete transversal da cruzada</DankPyon_Headgear_CrusaderGreatHelm.label>
  <DankPyon_Headgear_CrusaderGreatHelm.description>Um forte bacinete medieval que cobre toda a cabeça. Embora ofereça proteção fantástica, a visão fica bastante obscurecida, portanto, só é recomendado para infantaria de linha de frente, particularmente aqueles com os escudos.</DankPyon_Headgear_CrusaderGreatHelm.description>

  <DankPyon_Headgear_RoyalGreatHelm.label>bacinete transversal real</DankPyon_Headgear_RoyalGreatHelm.label>
  <DankPyon_Headgear_RoyalGreatHelm.description>Uma construção ornamentada de um bacinete transversal real, que oferece excelente proteção de toda a cabeça e rosto às custas de problemas de visão e respiração restrita.</DankPyon_Headgear_RoyalGreatHelm.description>

  <DankPyon_Headgear_HeraldicGreatHelm.label>bacinete transversal nobre</DankPyon_Headgear_HeraldicGreatHelm.label>
  <DankPyon_Headgear_HeraldicGreatHelm.description>Um bacinete transversal nobre muito ornamentado, freqüentemente usado por justificadores e campeões e figuras notáveis de casas notáveis na guerra. Retrata o status de nobreza, ao mesmo tempo que oferece proteção considerável em batalha.</DankPyon_Headgear_HeraldicGreatHelm.description>


  <!-- Super Helmets -->

  <DankPyon_Headgear_Armet.label>bacinete viseira retrátil ergonômico</DankPyon_Headgear_Armet.label>
  <DankPyon_Headgear_Armet.description>Um bacinete de placa com formato ergonômico e finamente trabalhado que oferece proteção completa de toda a cabeça, rosto e pescoço, moldado de forma a otimizar a deflexão do que, de outra forma, seriam golpes diretos.</DankPyon_Headgear_Armet.description>

</LanguageData>