<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Rations -->

  <DankPyon_MealRations.label>refeição embalada</DankPyon_MealRations.label>
  <DankPyon_MealRations.description>Uma refeição embalada saudável e nutritiva, embalada para uso em situações de sobrevivência. Embora nunca apodreça, ainda pode se deteriorar se for deixado do lado de fora. Ótimo para se aventurar.</DankPyon_MealRations.description>


  <!-- Dried Meats -->

  <DankPyon_DriedMeat.label>carne seca</DankPyon_DriedMeat.label>
  <DankPyon_DriedMeat.description>Carne seca para preservar e prolongar a vida útil.</DankPyon_DriedMeat.description>

  <DankPyon_SmokedMeat.label>carne defumada</DankPyon_SmokedMeat.label>
  <DankPyon_SmokedMeat.description>Carne seca para preservar e prolongar a vida útil.</DankPyon_SmokedMeat.description>


  <!-- Cheese -->

  <DankPyon_MealCheese.label>queijo</DankPyon_MealCheese.label>
  <DankPyon_MealCheese.description>Uma roda de queijo de sabor forte, criada por um processo especial de leite animal coagulado. É um deleite saboroso por si só, bem como um ingrediente versátil nas refeições.</DankPyon_MealCheese.description>


  <!-- Rox Steak -->

  <DankPyon_MealRoxSteak.label>bife de rox</DankPyon_MealRoxSteak.label>
  <DankPyon_MealRoxSteak.description>Uma fatia grossa de carne rox gordurosa, grelhada para infundir sabores defumados e saborosos, enquanto temperada com sal e cozida em cerveja. Um banquete luxuoso que todo rei deseja.</DankPyon_MealRoxSteak.description>


  <!-- Griffon Berry Pie -->

  <DankPyon_MealGriffonBerryPie.label>torta de griffon</DankPyon_MealGriffonBerryPie.label>
  <DankPyon_MealGriffonBerryPie.description>Uma deliciosa torta de frutas, consistindo de uma camada de crosta de açúcar com recheio de purê de frutas Griffon, coberto com um leve cobertura de limão.</DankPyon_MealGriffonBerryPie.description>


  <!-- Steak with Wine -->

  <DankPyon_MealSteakWithWine.label>bife com vinho</DankPyon_MealSteakWithWine.label>
  <DankPyon_MealSteakWithWine.description>Uma refeição rica composta por bife apimentado com cebola picada, refogado em caldo de vinho leve. Uma refeição deliciosamente rica e de sabor arrojado.</DankPyon_MealSteakWithWine.description>


  <!-- Cheese Soup -->

  <DankPyon_MealCheeseSoup.label>sopa de queijo</DankPyon_MealCheeseSoup.label>
  <DankPyon_MealCheeseSoup.description>Asopa deliciosamente pegajosa composta por pedaços de coalhada de queijo derretida alojada em um caldo rico de cerveja com tempero de alho. Um prato farto que se serve quente, calmante para o corpo e a alma.</DankPyon_MealCheeseSoup.description>


  <!-- Bread Soup -->

  <DankPyon_MealBreadSoup.label>sopa com pão</DankPyon_MealBreadSoup.label>
  <DankPyon_MealBreadSoup.description>Uma sopa grossa e leitosa em uma tigela feita de um pedaço de pão. Uma refeição saudável e farta.</DankPyon_MealBreadSoup.description>


  <!-- Hearty Stew -->

  <DankPyon_MealHeartyStew.label>ensopado</DankPyon_MealHeartyStew.label>
  <DankPyon_MealHeartyStew.description>Um ensopado farto, contendo vários ingredientes, e cozido em um período de tempo razoável.</DankPyon_MealHeartyStew.description>


  <!-- Apple Pie -->

  <DankPyon_MealApplePie.label>torta de maçã</DankPyon_MealApplePie.label>
  <DankPyon_MealApplePie.description>Uma torta que usa maçãs fatiadas como principal ingrediente de recheio, misturada com especiarias profundas. Normalmente coberto com uma crosta estampada em treliça, em seguida, polvilhada com açúcar para o seu acabamento.</DankPyon_MealApplePie.description>


  <!-- Hunters Stew -->

  <DankPyon_MealHuntersStew.label>ensopado de caçador</DankPyon_MealHuntersStew.label>
  <DankPyon_MealHuntersStew.description>Um farto ensopado de linguiça cozida refogada em caldo de legumes com repolho picado.</DankPyon_MealHuntersStew.description>


  <!-- Grilled Cheese -->

  <DankPyon_MealGrilledCheese.label>queijo grelhado</DankPyon_MealGrilledCheese.label>
  <DankPyon_MealGrilledCheese.description>Um prato simples composto por um rico corte de queijo grelhado no fogo.</DankPyon_MealGrilledCheese.description>


  <!-- Quiche -->

  <DankPyon_MealQuiche.label>quiche</DankPyon_MealQuiche.label>
  <DankPyon_MealQuiche.description>Uma comida de café da manhã adjacente à torta, consistindo de camadas de ovo fofo interrompido com deliciosos pedaços de carne, cozido em uma refeição saudável.</DankPyon_MealQuiche.description>


  <!-- Sweet Pancakes -->

  <DankPyon_MealSweetPancakes.label>panqueca doce</DankPyon_MealSweetPancakes.label>
  <DankPyon_MealSweetPancakes.description>Pilhas de bolinhos fritos fofos com um fiozinho de xarope doce em cima. Um começo de dia delicioso, se não particularmente saudável.</DankPyon_MealSweetPancakes.description>


  <!-- Pumpkin Pie -->

  <DankPyon_MealPumpkinPie.label>torta de abóbora</DankPyon_MealPumpkinPie.label>
  <DankPyon_MealPumpkinPie.description>Uma torta densa e rica feita de purê de abóbora misturada com especiarias fortes, em camadas sobre uma crosta doce e flácida. Um deserto favorito do outono.</DankPyon_MealPumpkinPie.description>


  <!-- Pumpkin Soup -->

  <DankPyon_MealPumpkinSoup.label>sopa de abóbora</DankPyon_MealPumpkinSoup.label>
  <DankPyon_MealPumpkinSoup.description>Uma sopa cremosa feita de abóbora bem purificada e uma leve variedade de especiarias.</DankPyon_MealPumpkinSoup.description>


  <!-- Tomato Omelette -->

  <DankPyon_MealTomatoOmelette.label>omelete com tomate</DankPyon_MealTomatoOmelette.label>
  <DankPyon_MealTomatoOmelette.description>Uma folha de ovo frito dobrado com uma saborosa acumulação de gema escorrendo e tomate refogado.</DankPyon_MealTomatoOmelette.description>


  <!-- Bone Soup -->

  <DankPyon_MealBoneSoup.label>sopa de osso</DankPyon_MealBoneSoup.label>
  <DankPyon_MealBoneSoup.description>Um caldo fraco feito de ossos de animais.</DankPyon_MealBoneSoup.description>


  <!-- Bread -->

  <DankPyon_MealBread.label>pão</DankPyon_MealBread.label>
  <DankPyon_MealBread.description>Feito com farinha e água. Um grampo clássico para começar o dia.</DankPyon_MealBread.description>


  <!-- Weak Stew -->

  <DankPyon_MealWeakStew.label>ensopado fraco</DankPyon_MealWeakStew.label>
  <DankPyon_MealWeakStew.description>Um ensopado leve, consistindo principalmente de caldo de osso com alguns pedaços de carne flutuando dentro. Não é muito saturante, mas mesmo assim uma refeição satisfatória.</DankPyon_MealWeakStew.description>


  <!-- Fried Eggs -->

  <DankPyon_MealFriedEggs.label>ovo frito</DankPyon_MealFriedEggs.label>
  <DankPyon_MealFriedEggs.description>Uma refeição simples, composta por ovos de preparação rápida e opcionalmente servidos com uma pitada ligeira de sal ou pimenta.</DankPyon_MealFriedEggs.description>


  <!-- Grilled Sausages -->

  <DankPyon_MealGrilledSausages.label>linguiça grelhada</DankPyon_MealGrilledSausages.label>
  <DankPyon_MealGrilledSausages.description>Linguiças temperada com especiarias envolta em forma cilíndrica. Grelhado em fogo aberto para realçar os sabores defumados.</DankPyon_MealGrilledSausages.description>


  <!-- Mashed Potatoes -->

  <DankPyon_MealMashedPotatoes.label>purê de batata</DankPyon_MealMashedPotatoes.label>
  <DankPyon_MealMashedPotatoes.description>Um prato simples feito com batatas cozidas e depois amassado em uma mistura macia e suplementado com leite para uma base cremosa.</DankPyon_MealMashedPotatoes.description>


  <!-- Mushroom Soup -->

  <DankPyon_MealMushroomSoup.label>sopa de cogumelo</DankPyon_MealMushroomSoup.label>
  <DankPyon_MealMushroomSoup.description>Uma sopa perfumada composta por cogumelos salteados picados em um caldo leitoso rico, contribuindo para uma refeição de sabor forte e um tanto saudável.</DankPyon_MealMushroomSoup.description>


  <!-- Vegetable Pot -->

  <DankPyon_MealVegetablePot.label>ensopado de vegetais</DankPyon_MealVegetablePot.label>
  <DankPyon_MealVegetablePot.description>Um rico ensopado de vegetais picados, salteados e fervidos em caldo ligeiramente temperado. Uma refeição farta, mas saudável.</DankPyon_MealVegetablePot.description>


  <!-- Pumpkin Fritters -->

  <DankPyon_MealPumpkinFritters.label>bolinho de abóbora</DankPyon_MealPumpkinFritters.label>
  <DankPyon_MealPumpkinFritters.description>Um bolinhos doce e denso de abóbora e farinha com um esmalte de confeitaria caramelizado.</DankPyon_MealPumpkinFritters.description>


  <!-- Grilled Skewers -->

  <DankPyon_MealGrilledSkewers.label>espeto grelhado</DankPyon_MealGrilledSkewers.label>
  <DankPyon_MealGrilledSkewers.description>Pedaços grossos de carne grelhada dispostos em uma espeto de madeira, para uma refeição saborosa e fácil de comer.</DankPyon_MealGrilledSkewers.description>


  <!-- Boiled Bean and Onion -->

  <DankPyon_MealBoiledBeansAndOnion.label>feijão cozido com cebola</DankPyon_MealBoiledBeansAndOnion.label>
  <DankPyon_MealBoiledBeansAndOnion.description>Uma refeição simples, mas farta, composta por feijão e cebola picada fervida em um caldo de lentilha leve.</DankPyon_MealBoiledBeansAndOnion.description>


  <!-- Winter Lentil Soup -->

  <DankPyon_MealWinterLentilSoup.label>sopa de lentilha de inverno</DankPyon_MealWinterLentilSoup.label>
  <DankPyon_MealWinterLentilSoup.description>Uma sopa leve e caseira composta principalmente de lentilhas com uma leve pitada de ervas e temperos. Um prato perfeito para saborear durante uma tarde fria de inverno.</DankPyon_MealWinterLentilSoup.description>


</LanguageData>