<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Fat -->

  <DankPyon_Fat.label>gordura</DankPyon_Fat.label>
  <DankPyon_Fat.description>Material abundante, a gordura atende a múltiplos propósitos. Na alimentação, a adição de gordura melhora as refeições e preenche o intestino do colono por mais tempo, mas muito e o colono provavelmente ficará doente. Na sobrevivência, a gordura pode ser adicionada às chamas, seja em uma tocha ou uma fogueira, para manter o calor por mais tempo. Finalmente, a gordura processada pode se moldar em velas, sabonetes, esculturas e muito mais.</DankPyon_Fat.description>

  <DankPyon_Tallow.label>sebo</DankPyon_Tallow.label>
  <DankPyon_Tallow.description>O sebo é uma forma de gordura fundida, sólida à temperatura ambiente, o que permite que seja armazenada por longos períodos de tempo. Pode ser transformado em velas.</DankPyon_Tallow.description>

  <DankPyon_Flour.label>farinha</DankPyon_Flour.label>
  <DankPyon_Flour.description>A farinha é usada para preparar muitas refeições diferentes e pode ser armazenada por longos períodos de tempo, mas não pode ser comida crua. Devido à sua natureza, pode ser armazenado de forma muito eficiente.</DankPyon_Flour.description>

  <DankPyon_Straw.label>palha</DankPyon_Straw.label>
  <DankPyon_Straw.description>palhas secas, usados especialmente como forragem, colhidos e compactados para armazenamento. A palha é boa para alimentação animal, mas não comestível para humanos.</DankPyon_Straw.description>

  <DankPyon_Salt.label>sal</DankPyon_Salt.label>
  <DankPyon_Salt.description>O sal é um mineral comum, freqüentemente encontrado em depósitos rochosos naturais e em abundância no oceano. É frequentemente utilizado para a conservação de alimentos e como tempero nas refeições.</DankPyon_Salt.description>

  <DankPyon_Sugar.label>açúcar</DankPyon_Sugar.label>
  <DankPyon_Sugar.description>Uma substância pulverulenta doce e branca extraída da planta da cana-de-açúcar.</DankPyon_Sugar.description>

  <DankPyon_Spices.label>especiarias</DankPyon_Spices.label>
  <DankPyon_Spices.description>Uma mistura de temperos secos e triturados, proporciona aromas e sabores maravilhosos.</DankPyon_Spices.description>

  <DankPyon_Sausages.label>Linguiça crua</DankPyon_Sausages.label>
  <DankPyon_Sausages.description>Carne picada misturada com ervas e especiarias.</DankPyon_Sausages.description>


</LanguageData>