<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Basic Agriculture -->

  <DankPyon_Plant_Garlic.label>planta de alho</DankPyon_Plant_Garlic.label>
  <DankPyon_Plant_Garlic.description>Talos verdes folhosos, cuja base consiste em um bulbo esbranquiçado segmentado. O alho é um bom tempero e ingrediente para muitas refeições, seja picado e refogado para usar como ingrediente, ou pulverizado e usado como tempero.</DankPyon_Plant_Garlic.description>

  <DankPyon_Plant_Onions.label>planta de cebola</DankPyon_Plant_Onions.label>
  <DankPyon_Plant_Onions.description>Talos verdes fibrosos que dão lugar a uma cabeça bulbosa e perfumada contida em uma casca de papel. A cebola é um ingrediente versátil, sendo uma boa base em pratos de vegetais e também um delicioso acompanhamento para refeições à base de carne.</DankPyon_Plant_Onions.description>

  <DankPyon_Plant_Lentils.label>planta de lentilha</DankPyon_Plant_Lentils.label>
  <DankPyon_Plant_Lentils.description>Um pequeno linguine frondoso que dá lugar a vários pequenos rebentos. Os alimentos lentilha são surpreendentemente nutritivos e dizem que são bons para o corpo e para a alma.</DankPyon_Plant_Lentils.description>

  <DankPyon_Plant_Mushrooms.label>cogumelo</DankPyon_Plant_Mushrooms.label>
  <DankPyon_Plant_Mushrooms.description>Diversas variedades de fungos têm sido cultivadas por humanos para melinia, para uso recreativo, medicinal ou culinário. Esses caules são seguros para digerir e são um lanche caracteristicamente terroso e um complemento rico para qualquer refeição.</DankPyon_Plant_Mushrooms.description>


  <!-- Intermediate Agriculture -->

  <DankPyon_Plant_Wheat.label>planta de trigo</DankPyon_Plant_Wheat.label>
  <DankPyon_Plant_Wheat.description>Planta de grão fino e frágil que produz pequenas sementes amarelas. Leva um tempo relativamente longo para crescer e rende muito alimento, mas requer processamento adicional para ser comestível. Precisa de solo fértil para crescer bem.</DankPyon_Plant_Wheat.description>

  <DankPyon_Plant_Sugarcane.label>cana de açúcar</DankPyon_Plant_Sugarcane.label>
  <DankPyon_Plant_Sugarcane.description>Talos doces e robustos de crescimento de planta fibrosa. Embora virtualmente não comestíveis por conta própria, eles são frequentemente processados em açúcar para uso em várias refeições.</DankPyon_Plant_Sugarcane.description>

  <DankPyon_Plant_Carrots.label>planta de cenoura</DankPyon_Plant_Carrots.label>
  <DankPyon_Plant_Carrots.description>Caules curtos e espessos cuja raiz consiste em um tubérculo de cor laranja brilhante. Eles são saudáveis, senão saborosos, por conta própria, ou um bom complemento para qualquer refeição quando cozidos, cozidos ou refogados.</DankPyon_Plant_Carrots.description>

  <DankPyon_Plant_Herb.label>planta erva</DankPyon_Plant_Herb.label>
  <DankPyon_Plant_Herb.description>Uma planta verde frondosa e perfumada que tem muitos usos na preparação de alimentos como um intensificador de sabor, mas que é virtualmente intragável por conta própria.</DankPyon_Plant_Herb.description>


  <!-- Advanced Agriculture -->

  <DankPyon_Plant_Grape.label>planta de uva</DankPyon_Plant_Grape.label>
  <DankPyon_Plant_Grape.description>Uma videira de tamanho médio que dá uvas quando colhida - um ingrediente essencial na produção de vinho que também tem um sabor agradável quando comido cru. Leva muito tempo para crescer inicialmente, mas pode ser colhido repetidamente em um único período de vida.</DankPyon_Plant_Grape.description>

  <DankPyon_Plant_Tomatoes.label>planta de tomate</DankPyon_Plant_Tomatoes.label>
  <DankPyon_Plant_Tomatoes.description>Uma videira espessa e frondosa que dá origem a muitos frutos vermelhos grandes e bulbosos. Embora ele exista como fruta ou vegetal seja um assunto muito debatido, o que se sabe é que os tomates que ele cria são suculentos e deliciosos.</DankPyon_Plant_Tomatoes.description>

  <DankPyon_Plant_Cabbages.label>planta de repolho</DankPyon_Plant_Cabbages.label>
  <DankPyon_Plant_Cabbages.description>cabeças verdes de repolho. Um vegetal composto de muitas folhas empilhadas umas sobre as outras. O repolho é especialmente bom como ingrediente em saladas e sopas.</DankPyon_Plant_Cabbages.description>

  <DankPyon_Plant_Pumpkins.label>planta de abóbora</DankPyon_Plant_Pumpkins.label>
  <DankPyon_Plant_Pumpkins.description>Uma videira fina e verde que dá lugar a um vegetal laranja caracteristicamente maciço, uma boa visualização de "coisas grandes vêm em embalagens pequenas". Não é particularmente saboroso por si só, mas contribui para uma variedade de refeições sazonais saudáveis.</DankPyon_Plant_Pumpkins.description>


  <!-- Fruit Trees -->

  <DankPyon_Tree_Apple.label>macieira</DankPyon_Tree_Apple.label>
  <DankPyon_Tree_Apple.description>Uma árvore de madeira dura conhecida por seus frutos maravilhosamente doces e vermelhos, que são bons tanto por si só quanto misturados em uma variedade de sobremesas.</DankPyon_Tree_Apple.description>

  <DankPyon_Tree_Lemon.label>limoeiro</DankPyon_Tree_Lemon.label>
  <DankPyon_Tree_Lemon.description>Uma pequena árvore de madeira dura que dá lugar a frutas cítricas amarelas de sabor amargo. Limões são freqüentemente consumidos por seus benefícios dietéticos e para prevenir doenças como o escorbuto, além de serem usados como ingrediente ou cobertura para muitas refeições preparadas diferentes.</DankPyon_Tree_Lemon.description>


  <!-- Griffon Berry -->

  <DankPyon_Tree_GriffonBerry.label>árvore de griffon</DankPyon_Tree_GriffonBerry.label>
  <DankPyon_Tree_GriffonBerry.description>Uma fruta rara e saborosa que cresce em uma pequena árvore. De acordo com seu nome, as frutas vermelhas são uma iguaria para grifos e normalmente são guardadas por eles.</DankPyon_Tree_GriffonBerry.description>


</LanguageData>