<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DankPyon_NobleHouseCivil.label>Nobre casa civil</DankPyon_NobleHouseCivil.label>
  <DankPyon_NobleHouseCivil.description>Essas pessoas estão aqui há muito tempo. Talvez seus ancestrais tenham caído aqui há mil anos. Talvez eles tenham sobrevivido a algum cataclismo que destruiu uma civilização tecnológica aqui. Em qualquer caso, os tribais são principalmente pessoas nômades que vivem da terra usando ferramentas e armas primitivas.\n\nApesar de sua aparente fraqueza tecnológica, os tribais podem ser inimigos perigosos e amigos valiosos por causa de suas habilidades com a guerra de baixa tecnologia, números e sua resistência.\n\nEsta tribo em particular busca um estilo de vida gentil onde pode. Eles estão bastante abertos ao comércio e alianças, mesmo com povos estranhos.</DankPyon_NobleHouseCivil.description>
  <DankPyon_NobleHouseCivil.pawnsPlural>Nobres casas civís</DankPyon_NobleHouseCivil.pawnsPlural>
  <DankPyon_NobleHouseCivil.leaderTitle>Duque</DankPyon_NobleHouseCivil.leaderTitle>

  <DankPyon_NobleHouseFierce.label>Nobre casa feroz</DankPyon_NobleHouseFierce.label>
  <DankPyon_NobleHouseFierce.description>Essas pessoas estão aqui há muito tempo. Talvez seus ancestrais tenham caído aqui há mil anos. Talvez eles tenham sobrevivido a algum cataclismo que destruiu uma civilização tecnológica aqui. Em qualquer caso, os tribais são principalmente nômades que vivem da terra usando ferramentas e armas primitivas.\n\nApesar de sua aparente fraqueza tecnológica, os tribais podem ser inimigos perigosos e amigos valiosos por causa de sua habilidade com a guerra de baixa tecnologia, números e sua resistência.\n\nEsta tribo em particular valoriza o domínio guerreiro; pode ser difícil transformá-los em aliados.</DankPyon_NobleHouseFierce.description>
  <DankPyon_NobleHouseFierce.pawnsPlural>Nobres casas ferozes</DankPyon_NobleHouseFierce.pawnsPlural>
  <DankPyon_NobleHouseFierce.leaderTitle>Duque</DankPyon_NobleHouseFierce.leaderTitle>

  <DankPyon_NobleHouseSavage.label>Nobre casa selvagem</DankPyon_NobleHouseSavage.label>
  <DankPyon_NobleHouseSavage.description>Essas pessoas estão aqui há muito tempo. Talvez seus ancestrais tenham caído aqui há mil anos. Talvez eles tenham sobrevivido a algum cataclismo que destruiu uma civilização tecnológica aqui. Em qualquer caso, os tribais são principalmente pessoas nômades que vivem da terra usando ferramentas e armas primitivas.\n\nApesar de sua aparente fraqueza tecnológica, os tribais podem ser inimigos perigosos por causa de sua habilidade em guerras de baixa tecnologia, seu número e sua robustez.\n\nEsta tribo em particular é movida por uma cultura de sangue e honra; você não será capaz de se aliar a eles!</DankPyon_NobleHouseSavage.description>
  <DankPyon_NobleHouseSavage.pawnsPlural>Nobres casas selvagens</DankPyon_NobleHouseSavage.pawnsPlural>
  <DankPyon_NobleHouseSavage.leaderTitle>Duque</DankPyon_NobleHouseSavage.leaderTitle>

</LanguageData>