<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DankPyon_LoneWolfStart.label>Lobo Solitário</DankPyon_LoneWolfStart.label>
  <DankPyon_LoneWolfStart.description>Um ano de serviço - esse era o negócio. O senhor a quem eu segui tentou muitas vezes manter minha espada ao seu lado, mas um acordo é um acordo e depois de um ano, eu não fiz mais nenhum juramento. Enquanto atravesso as colinas arborizadas, me pergunto se a decisão foi correta.

      Posso ter acumulado riquezas, mas os bandidos vagam pelo campo, e se minha fogueira não me trair, bestas famintas e monstros escondidos podem chegar até min. Muitas vezes me pergunto se deveria ter permitido que meu senhor me empunhasse como sua espada novamente, mas também sei que, fazendo isso, eu renunciaria à minha liberdade.
      
      Então, depois de recuperar minha prata, eu marchei sem fim à vista. Talvez eu tenha a sorte de encontrar uma casa, construir um salão e reunir meus próprios guerreiros. Mas essa meta de longo prazo parece tão distante, pois devo me concentrar nos meus problemas principais.
      
      Primeiro, devo sobreviver.</DankPyon_LoneWolfStart.description>
  <DankPyon_LoneWolfStart.scenario.name>Lobo Solitário</DankPyon_LoneWolfStart.scenario.name>
  <DankPyon_LoneWolfStart.scenario.summary>Lobo Solitário - experiência muito difícil</DankPyon_LoneWolfStart.scenario.summary>
  <DankPyon_LoneWolfStart.scenario.description>Um ano de serviço - esse era o negócio. O senhor a quem eu segui tentou muitas vezes manter minha espada ao seu lado, mas um acordo é um acordo e depois de um ano, eu não fiz mais nenhum juramento. Enquanto atravesso as colinas arborizadas, me pergunto se a decisão foi correta.

      Posso ter acumulado riquezas, mas os bandidos vagam pelo campo, e se minha fogueira não me trair, bestas famintas e monstros escondidos podem chegar até min. Muitas vezes me pergunto se deveria ter permitido que meu senhor me empunhasse como sua espada novamente, mas também sei que, fazendo isso, eu renunciaria à minha liberdade.
      
      Então, depois de recuperar minha prata, eu marchei sem fim à vista. Talvez eu tenha a sorte de encontrar uma casa, construir um salão e reunir meus próprios guerreiros. Mas a meta de longo prazo parecia tão distante, pois devo me concentrar nos meus problemas principais.
      
      Primeiro, devo sobreviver.</DankPyon_LoneWolfStart.scenario.description>

</LanguageData>