<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- VPE Beets to chioggia beets -->

  <VCE_Beet.label>키오자 사탕무 작물</VCE_Beet.label>
  <VCE_Beet.description>사람과 가축 모두를 위해 재배하는 허브 같은 채소입니다. 겉으로 보기에는 보통 사탕무와 비슷하지만, 과육은 특징적인 흰색과 빨간색 줄무늬가 있습니다. 당도가 가장 높습니다. 사탕무가 기름진 토양이 필요하기는 하지만 수확량이 많으며, 겨울 동안도 아주 천천히 자랍니다. 하지만 재배 기간 안에 심어야 합니다.</VCE_Beet.description>

  <VCE_RawBeets.label>키오자 사탕무</VCE_RawBeets.label>
  <VCE_RawBeets.description>사람과 가축 모두를 위해 재배하는 허브 같은 채소입니다. 겉으로 보기에는 보통 사탕무와 비슷하지만, 과육은 특징적인 흰색과 빨간색 줄무늬가 있습니다. 당도가 가장 높습니다.</VCE_RawBeets.description>


  <!-- VPE Cabbage to Cauliflower -->

  <VCE_Cabbage.label>콜리플라워 작물</VCE_Cabbage.label>
  <VCE_Cabbage.description>딱딱한 흰 심을 초록색 잎이 둘러싼 크고 둥근 채소로, 식이섬유와 비타민 B가 풍부합니다. 이 종류는 특히 공기 중의 독소와 방사능에 저항력이 높습니다.</VCE_Cabbage.description>

  <VCE_RawCabbage.label>콜리플라워</VCE_RawCabbage.label>
  <VCE_RawCabbage.description>딱딱한 흰 심을 초록색 잎이 둘러싼 크고 둥근 채소로, 식이섬유와 비타민 B가 풍부합니다.</VCE_RawCabbage.description>


  <!-- VPE Onions to White Onions -->

  <VCE_Onion.label>흰 양파 작물</VCE_Onion.label>
  <VCE_Onion.description>맛이 강하고 톡 쏘는 양파의 변종으로, 향이 풍부한 샐러드나 강한 향이 필요한 요리에 완벽합니다. 마름병에 걸리지 않습니다.</VCE_Onion.description>

  <VCE_RawOnion.label>흰 양파</VCE_RawOnion.label>
  <VCE_RawOnion.description>맛이 강하고 톡 쏘는 양파의 변종으로, 향이 풍부한 샐러드나 강한 향이 필요한 요리에 완벽합니다.</VCE_RawOnion.description>


  <!-- VPE Pumpkins to Mammoth Gold Pumpkins -->

  <VCE_Pumpkin.label>맘모스 골드 호박 작물</VCE_Pumpkin.label>
  <VCE_Pumpkin.description>가장 큰 호박 변종 중 하나인 맘모스 골드는 25에서 50kg까지 자랄 수 있습니다. 엄밀히 말하면 열매의 한 종류인 호박은 재배하고 수확하기 아주 쉬워 이름났습니다. 하지만 튼튼하다는 것은 곧 더 무겁다는 것을 의미하고, 수경재배하기에는 너무 무겁습니다.</VCE_Pumpkin.description>

  <VCE_RawPumpkin.label>맘모스 골드 호박</VCE_RawPumpkin.label>
  <VCE_RawPumpkin.description>가장 큰 호박 변종 중 하나인 맘모스 골드는 25에서 50kg까지 자랄 수 있습니다. 엄밀히 말하면 열매의 한 종류인 호박은 재배하고 수확하기 아주 쉬워 이름났습니다.</VCE_RawPumpkin.description>


  <!-- VPE Tomatoes to Red Beefsteak Tomatoes -->

  <VCE_Tomato.label>붉은 비프스테이크 토마토 작물</VCE_Tomato.label>
  <VCE_Tomato.description>튼튼하고 과육이 많으며, 풍부하고 선명한 토마토 변종입니다. 맛은 다른 변종에 비해 부드럽고 즙이 많으며 균형잡혀 있습니다. 토마토는 뿌리를 뽑을 필요 없이 덩굴에서 쉽게 딸 수 있습니다.</VCE_Tomato.description>

  <VCE_RawTomatoes.label>붉은 비프스테이크 토마토</VCE_RawTomatoes.label>
  <VCE_RawTomatoes.description>튼튼하고 과육이 많으며, 풍부하고 선명한 토마토 변종입니다. 맛은 다른 변종에 비해 부드럽고 즙이 많으며 균형잡혀 있습니다.</VCE_RawTomatoes.description>


  <!-- VPE Apples to Granny Smith Apples -->

  <VCE_AppleTree.label>그래니 스미스 사과나무</VCE_AppleTree.label>
  <VCE_AppleTree.description>밝은 초록색 껍질과 아삭하고 즙이 많은 과육이 들어 있는 단단한 사과가 열린 나무입니다. 맛은 시큼하고 털털합니다. 구웠을 때도 단단하게 남아 있어, 파이에 넣을 때는 달게 만들 수 있으므로 인기있습니다.</VCE_AppleTree.description>

  <VCE_RawApple.label>그래니 스미스 사과</VCE_RawApple.label>
  <VCE_RawApple.description>밝은 초록색 껍질과 아삭하고 즙이 많은 과육이 들어 있는 단단한 사과입니다. 맛은 시큼하고 털털합니다. 구웠을 때도 단단하게 남아 있어, 파이에 넣을 때는 달게 만들 수 있으므로 인기있습니다.</VCE_RawApple.description>


</LanguageData>