<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DankPyon_Apparel_Sackcloth.label>toile à sac</DankPyon_Apparel_Sackcloth.label>
  <DankPyon_Apparel_Sackcloth.description>Un vêtement en lambeaux fait rapidement, cousu à partir de morceaux de cuirs divers.</DankPyon_Apparel_Sackcloth.description>

  <DankPyon_Apparel_Leather_Tunic.label>gilet</DankPyon_Apparel_Leather_Tunic.label>
  <DankPyon_Apparel_Leather_Tunic.description>Un gilet simple cousu de cuirs traités et tannés, à la fois confortable et pragmatique. Le cuir épais est un bon équilibre entre protection et encombrement.</DankPyon_Apparel_Leather_Tunic.description>

  <DankPyon_Apparel_Padded_Surcoat.label>jaque matelassé</DankPyon_Apparel_Padded_Surcoat.label>
  <DankPyon_Apparel_Padded_Surcoat.description>Un vêtement matelassé en tissu, cousu de la même manière qu'un gambison, avec un épais rembourrage en laine. Fournit un rembourrage supplémentaire lorsqu'il est porté mais ne parvient pas à dévier les coups de lance qui passent sous les boucliers.</DankPyon_Apparel_Padded_Surcoat.description>

  <Dankpyon_Apparel_Gambeson.label>gambison</Dankpyon_Apparel_Gambeson.label>
  <Dankpyon_Apparel_Gambeson.description>Un vêtement de protection léger recouvert de draps cousus tendus, entre lesquels se trouve un rembourrage dense d'étoupe ou de laine. Assez isolant et offre une protection décente contre les coupures et les coups.</Dankpyon_Apparel_Gambeson.description>

  <DankPyon_Apparel_Padded_Leather.label>armure rembourrée</DankPyon_Apparel_Padded_Leather.label>
  <DankPyon_Apparel_Padded_Leather.description>Une tunique en lin rembourrée renforcée de plaques de maille et de cuir tanné superposé, offrant une protection corporelle légère à faible coût. Variante du gilet en cuir, le cuir matelassé couvre davantage le corps et est donc plus protecteur, mais aussi plus encombrant.</DankPyon_Apparel_Padded_Leather.description>

  <DankPyon_Apparel_Light_Lamellar.label>armure lamellaire légère</DankPyon_Apparel_Light_Lamellar.label>
  <DankPyon_Apparel_Light_Lamellar.description>Une armure lamellaire en cuir composé de plaques de cuir superposées qui peuvent fournir une protection substantielle.</DankPyon_Apparel_Light_Lamellar.description>

</LanguageData>