<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<!--========== Necklace ==========-->

  <DankPyon_Necklace_Citrine.label>collier en citrine</DankPyon_Necklace_Citrine.label>
  <DankPyon_Necklace_Citrine.description>Ce collier incrusté de citrine augmente légèrement la richesse des hommes et des femmes qui cherchent à améliorer leur statut social.</DankPyon_Necklace_Citrine.description>

  <DankPyon_Necklace_Jade.label>collier en jade</DankPyon_Necklace_Jade.label>
  <DankPyon_Necklace_Jade.description>Ce collier, conçu pour être aussi robuste et beau que la gemme de jade, offre une richesse modérée à ceux qui peuvent se le permettre.</DankPyon_Necklace_Jade.description>

  <DankPyon_Necklace_Amber.label>collier d'ambre</DankPyon_Necklace_Amber.label>
  <DankPyon_Necklace_Amber.description>Ce collier d'ambre, montrant la teinte naturelle jaune-orange de la gemme, possède une beauté naturelle à la fois familière et précieuse.</DankPyon_Necklace_Amber.description>

  <DankPyon_Necklace_Onyx.label>collier en onyx</DankPyon_Necklace_Onyx.label>
  <DankPyon_Necklace_Onyx.description>Ce collier, noir comme l'onyx lui-même, parle d'une richesse plus incroyable que l'homme ou la femme ordinaire qui le porte car la gemme à l'intérieur continue de briller malgré sa couleur sombre.</DankPyon_Necklace_Onyx.description>

  <DankPyon_Necklace_Emerald.label>collier en émeraude</DankPyon_Necklace_Emerald.label>
  <DankPyon_Necklace_Emerald.description>Ce collier en or, incrusté d'une émeraude immaculée, offre une augmentation significative de la richesse à son porteur et est souvent vu sur les nobles et les marchands.</DankPyon_Necklace_Emerald.description>

  <DankPyon_Necklace_Sapphire.label>collier en saphir</DankPyon_Necklace_Sapphire.label>
  <DankPyon_Necklace_Sapphire.description>Ce collier incrusté de saphirs brille de sa lueur bleue familière, assurant que ceux qui l'entourent remarquent l'homme ou la femme riche qui se tient face à eux.</DankPyon_Necklace_Sapphire.description>

  <DankPyon_Necklace_Ruby.label>collier en rubis</DankPyon_Necklace_Ruby.label>
  <DankPyon_Necklace_Ruby.description>Ce collier en or orné de multiples rubis en forme de larme offre une grande richesse et implique un grand pouvoir, car celui qui peut s'offrir ou voler un tel collier n'est pas du genre plaisantin.</DankPyon_Necklace_Ruby.description>

<!--========== Rings ==========-->

  <DankPyon_Ring_Citrine.label>anneau en citrine</DankPyon_Ring_Citrine.label>
  <DankPyon_Ring_Citrine.description>Cet anneau incrusté de citrine augmente légèrement la richesse des hommes et des femmes qui cherchent à améliorer leur statut social.</DankPyon_Ring_Citrine.description>

  <DankPyon_Ring_Jade.label>anneau en jade</DankPyon_Ring_Jade.label>
  <DankPyon_Ring_Jade.description>Cet anneau, conçu pour être aussi robuste et beau que la gemme de jade, offre une richesse modérée à ceux qui peuvent se le permettre.</DankPyon_Ring_Jade.description>

  <DankPyon_Ring_Amber.label>anneau d'ambre</DankPyon_Ring_Amber.label>
  <DankPyon_Ring_Amber.description>Cet anneau d'ambre, montrant la teinte naturelle jaune-orange de la gemme, possède une beauté naturelle à la fois familière et précieuse.</DankPyon_Ring_Amber.description>

  <DankPyon_Ring_Onyx.label>anneau en onyx</DankPyon_Ring_Onyx.label>
  <DankPyon_Ring_Onyx.description>Cet anneau, noir comme l'onyx lui-même, parle d'une richesse plus incroyable que l'homme ou la femme ordinaire qui le porte car la gemme à l'intérieur continue de briller malgré sa couleur sombre.</DankPyon_Ring_Onyx.description>

  <DankPyon_Ring_Emerald.label>anneau en émeraude</DankPyon_Ring_Emerald.label>
  <DankPyon_Ring_Emerald.description>Cet anneau en or, incrusté d'une émeraude immaculée, offre une augmentation significative de la richesse à son porteur et est souvent vu sur les nobles et les marchands.</DankPyon_Ring_Emerald.description>

  <DankPyon_Ring_Sapphire.label>anneau en saphir</DankPyon_Ring_Sapphire.label>
  <DankPyon_Ring_Sapphire.description>Cet anneau incrusté de saphirs brille de sa lueur bleue familière, assurant que ceux qui l'entourent remarquent l'homme ou la femme riche qui se tient face à eux.</DankPyon_Ring_Sapphire.description>

  <DankPyon_Ring_Ruby.label>anneau en rubis</DankPyon_Ring_Ruby.label>
  <DankPyon_Ring_Ruby.description>Cet anneau en or orné de multiples rubis en forme de larme offre une grande richesse et implique un grand pouvoir, car celui qui peut s'offrir ou voler un tel anneau n'est pas du genre plaisantin.</DankPyon_Ring_Ruby.description>

</LanguageData>