<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<!-- Linkables -->

  <DankPyon_ToolRack.label>porte-outils</DankPyon_ToolRack.label>
  <DankPyon_ToolRack.description>Une collection d'outils de forge. Augmente la vitesse de travail lorsqu'il est placé à proximité d'établis médiévaux.</DankPyon_ToolRack.description>

  <DankPyon_QuenchingBucket.label>seau de trempe</DankPyon_QuenchingBucket.label>
  <DankPyon_QuenchingBucket.description>Un seau rempli d'huile utilisée pour éteindre les métaux en fusion. Augmente la vitesse de travail lorsqu'il est placé à proximité d'établis médiévaux.</DankPyon_QuenchingBucket.description>

  <DankPyon_Grinder.label>meule</DankPyon_Grinder.label>
  <DankPyon_Grinder.description>Utilisée pour aiguiser les armes. Augmente la vitesse de travail lorsqu'elle est placée à proximité d'établis médiévaux.</DankPyon_Grinder.description>

  <DankPyon_Bellows.label>soufflet</DankPyon_Bellows.label>
  <DankPyon_Bellows.description>Utilisé pour fournir un fort souffle d'air. Augmente la vitesse de travail lorsqu'il est placé à proximité d'établis médiévaux.</DankPyon_Bellows.description>

  <DankPyon_RusticCookingTools.label>ustensiles de cuisine</DankPyon_RusticCookingTools.label>
  <DankPyon_RusticCookingTools.description>Une table pleine de matériel de cuisine utile. Augmente la vitesse de travail lorsqu'elle est placée près d'une table de cuisson rustique.</DankPyon_RusticCookingTools.description>

  <DankPyon_TableBaking.label>ustensiles de boulangerie</DankPyon_TableBaking.label>
  <DankPyon_TableBaking.description>Une table pleine de matériel de boulangerie utile. Augmente la vitesse de travail lorsqu'elle est placée près d'un four.</DankPyon_TableBaking.description>

<!-- Medieval Comms -->

  <DankPyon_BirdPost.label>perchoir d'oiseau</DankPyon_BirdPost.label>
  <DankPyon_BirdPost.description>Certains oiseaux, lorsqu'ils sont entraînés par des experts, sont capables de voler vers un endroit désigné avant de retourner à leur perchoir. Cela permet la communication avec les factions voisines, en supposant que l'on peut se permettre les exigences coûteuses d'obtention et de formation de l'oiseau, ainsi que de nourrir les animaux avec de la viande. Nécessite la table de scribe pour la correspondance.</DankPyon_BirdPost.description>

  <DankPyon_ScribeTable.label>table de scribe</DankPyon_ScribeTable.label>
  <DankPyon_ScribeTable.description>Une table abritant des tablettes de cire, qui contiennent des registres et des reçus. À côté des tablettes se trouvent des parchemins, un sceau, des plumes et de l'encre pour permettre la correspondance. Lorsqu'elles sont utilisées à côté du perchoir d'oiseau, les lettres écrites peuvent atteindre des terres lointaines plus rapidement qu'un messager. On peut inviter des alliés pour des festins, des rivaux pour un défi ou des factions neutres pour le commerce.</DankPyon_ScribeTable.description>

  <DankPyon_Cart.label>charette</DankPyon_Cart.label>
  <DankPyon_Cart.description>Un chariot fiable pour transporter des babioles, des artefacts et des marchandises à travers les terres impitoyables du Rimworld. n/n/Requis pour le commerce à longue distance, vous ne pouvez vendre des marchandises à d'autres factions que si elles se trouvent à proximité d'un chariot.</DankPyon_Cart.description>

</LanguageData>