<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DankPyon_MiningSpot.label>point de minage</DankPyon_MiningSpot.label>
  <DankPyon_MiningSpot.description>Un lieu pour miner du sel. La production à cet endroit est lente en raison du manque d'outils.</DankPyon_MiningSpot.description>

  <DankPyon_ResearchingSpot.label>point de recherche</DankPyon_ResearchingSpot.label>
  <DankPyon_ResearchingSpot.description>Un lieu de recherche de concepts simples. La recherche à cet endroit est lente en raison du manque d'outils.</DankPyon_ResearchingSpot.description>

  <DankPyon_StonecuttingSpot.label>point de taille de pierre</DankPyon_StonecuttingSpot.label>
  <DankPyon_StonecuttingSpot.description>Un endroit pour casser des pierres. La production à cet endroit est lente en raison du manque d'outils.</DankPyon_StonecuttingSpot.description>

  <DankPyon_ButchersBlock.label>billot de boucher</DankPyon_ButchersBlock.label>
  <DankPyon_ButchersBlock.description>Une souche de bois pour découper des créatures mortes en morceaux de viande crue.</DankPyon_ButchersBlock.description>

<!--================================ 1x3 Bench Base ======================================-->

  <DankPyon_RusticCookingTable.label>table de cuisine</DankPyon_RusticCookingTable.label>
  <DankPyon_RusticCookingTable.description>Un four à bois avec un comptoir attenant pour la préparation des repas.</DankPyon_RusticCookingTable.description>

  <DankPyon_StoneOven.label>four</DankPyon_StoneOven.label>
  <DankPyon_StoneOven.description>Une table de cuisson avec un four en pierre conçu pour la cuisson des repas.</DankPyon_StoneOven.description>

  <DankPyon_StoneOvenLarge.label>grand four</DankPyon_StoneOvenLarge.label>
  <DankPyon_StoneOvenLarge.description>Un grand four en pierre conçu pour la cuisson des repas.</DankPyon_StoneOvenLarge.description>

  <DankPyon_Grill.label>rôtissoire</DankPyon_Grill.label>
  <DankPyon_Grill.description>Un gril à bois utilisé pour la cuisson des repas à ciel ouvert.</DankPyon_Grill.description>

  <DankPyon_StewPot.label>faitout</DankPyon_StewPot.label>
  <DankPyon_StewPot.description>Une grande marmitte en métal qui permet de cuire de délicieuses soupes.</DankPyon_StewPot.description>

  <DankPyon_Millstone.label>meule de moulin</DankPyon_Millstone.label>
  <DankPyon_Millstone.description>Une petite pierre ronde pour broyer les plantes crues.</DankPyon_Millstone.description>

  <DankPyon_Trestle.label>banc de sciage</DankPyon_Trestle.label>
  <DankPyon_Trestle.description>Une simple plateforme pour scier du bois brut en planches.</DankPyon_Trestle.description>

  <DankPyon_Workbench.label>établi</DankPyon_Workbench.label>
  <DankPyon_Workbench.description>Une table de travail équipée d'outils pour fabriquer et concevoir des objets.</DankPyon_Workbench.description>

  <DankPyon_JewelryBench.label>établi de joaillier</DankPyon_JewelryBench.label>
  <DankPyon_JewelryBench.description>Une table de travail équipée d'outils précis pour fabriquer et concevoir des objets précieux.</DankPyon_JewelryBench.description>

  <DankPyon_CleaningBench.label>établi de nettoyage</DankPyon_CleaningBench.label>
  <DankPyon_CleaningBench.description>Une table pour nettoyer le butin et le préparer à être exposé.</DankPyon_CleaningBench.description>

  <DankPyon_AlchemyBench.label>table d'alchimie</DankPyon_AlchemyBench.label>
  <DankPyon_AlchemyBench.description>Une lourde table en bois, sécurisée par une couche de cuir épais. Rempli de toutes sortes de bidules, elle est inutile à un esprit inculte tout en étant parfaitement fonctionnelle pour un adepte des arts interdits. C'est tout ce dont un alchimiste en herbe pourrait souhaiter pour mélanger des ingrédients et préparer des réactifs étrangement spécifiques.</DankPyon_AlchemyBench.description>

  <DankPyon_AdvancedResearchBench.label>table de recherche avancée</DankPyon_AdvancedResearchBench.label>
  <DankPyon_AdvancedResearchBench.description>Plus grande est la technologie, plus grand l'esprit des inventeurs et des chercheurs doit être et par conséquent, plus grande doit être la table de recherche ! De l'ingénierie à l'alchimie, la table de recherche avancée permet à une colonie de propulser sa technologie dans une nouvelle ère de guerre et de médecine avancées.</DankPyon_AdvancedResearchBench.description>

  <DankPyon_Post.label>piquet</DankPyon_Post.label>
  <DankPyon_Post.description>Un poteau de soutien pour permettre aux plantes de vigne de pousser efficacement.</DankPyon_Post.description>

  <DankPyon_SpinningWheel.label>rouet</DankPyon_SpinningWheel.label>
  <DankPyon_SpinningWheel.description>Un engin équipé d'une roue qui transforme le coton brut en tissu.</DankPyon_SpinningWheel.description>

  <DankPyon_TailorsBench.label>établi de tailleur</DankPyon_TailorsBench.label>
  <DankPyon_TailorsBench.description>Une table de travail en bois pour coudre et mailler des tissus afin de produire des vêtements portables.</DankPyon_TailorsBench.description>

  <DankPyon_Furnace.label>fourneau</DankPyon_Furnace.label>
  <DankPyon_Furnace.description>Un grand four en pierre utilisé pour fondre les minerais bruts et raffiner les ressources.</DankPyon_Furnace.description>

  <DankPyon_Anvil.label>enclume</DankPyon_Anvil.label>
  <DankPyon_Anvil.description>Un grand outil de travail des métaux avec une surface supérieure aplatie pour frapper des objets tels que des armes et des armures.</DankPyon_Anvil.description>

  <DankPyon_MineShaft.label>puits minier</DankPyon_MineShaft.label>
  <DankPyon_MineShaft.description>Une plate-forme robuste équipée d'un ascenseur primitif construit au sommet d'un tunnel vertical. Peut être utilisé pour extraire des ressources et des gravats.</DankPyon_MineShaft.description>

  <DankPyon_GardeningBox.label>jardinière</DankPyon_GardeningBox.label>
  <DankPyon_GardeningBox.description>Une boîte remplie de terre pour que des plantes poussent.</DankPyon_GardeningBox.description>

  <DankPyon_Apiary.label>ruche</DankPyon_Apiary.label>
  <DankPyon_Apiary.description>Une boîte à tiroirs en bois qui accueille des abeilles qui produisent du miel et de la cire.</DankPyon_Apiary.description>

</LanguageData>