<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!--================================ Rugs ======================================-->

  <DankPyon_RugPatched1x1c.label>tapis rapiécé (1x1)</DankPyon_RugPatched1x1c.label>
  <DankPyon_RugPatched1x1c.description>Un tapis grossièrement cousu composé de cuirs séparés.</DankPyon_RugPatched1x1c.description>

  <DankPyon_RugPatched2x2c.label>tapis rapiécé (2x2)</DankPyon_RugPatched2x2c.label>
  <DankPyon_RugPatched2x2c.description>Un tapis grossièrement cousu composé de cuirs séparés.</DankPyon_RugPatched2x2c.description>

  <DankPyon_RugPatched3x3c.label>tapis rapiécé (3x3)</DankPyon_RugPatched3x3c.label>
  <DankPyon_RugPatched3x3c.description>Un tapis grossièrement cousu composé de cuirs séparés.</DankPyon_RugPatched3x3c.description>

  <DankPyon_RugHyena2x2c.label>tapis en fourrure de hyène (2x2)</DankPyon_RugHyena2x2c.label>
  <DankPyon_RugHyena2x2c.description>Trophées pour un chasseur accompli, les tapis en fourrure sont formés à partir de fourrure d'animaux teintes et rembourrées, cousues sur du feutre et matelassées pour former des tapis. Les tapis de hyène sont petits mais les motifs somptueux, des rayures aux points, font de cette pièce un bel ajout à un lieu de vie.</DankPyon_RugHyena2x2c.description>

  <DankPyon_RugWolfTimber2x2c.label>tapis en fourrure de loup gris (2x2)</DankPyon_RugWolfTimber2x2c.label>
  <DankPyon_RugWolfTimber2x2c.description>Trophées pour un chasseur accompli, les tapis en fourrure sont formés à partir de fourrure d'animaux teintes et rembourrées, cousues sur du feutre et matelassées pour former des tapis. La fourrure brun-grisâtre du loup en fait un tapis précieux, mais son coût est élevé, car le chasseur a probablement affronté la bête en meute.</DankPyon_RugWolfTimber2x2c.description>

  <DankPyon_RugWolfArctic2x2c.label>tapis en fourrure de loup polaire (2x2)</DankPyon_RugWolfArctic2x2c.label>
  <DankPyon_RugWolfArctic2x2c.description>Trophées pour un chasseur accompli, les tapis en fourrure sont formés à partir de fourrure d'animaux teintes et rembourrées, cousues sur du feutre et matelassées pour former des tapis. Une variante du loup, les tapis de loup polaire racontent l'histoire d'un chasseur qui a bravé des températures glaciales et vaincu des prédateurs affamés biologiquement conçus pour la survie.</DankPyon_RugWolfArctic2x2c.description>

  <DankPyon_RugCougar2x2c.label>tapis en fourrure de cougar (2x2)</DankPyon_RugCougar2x2c.label>
  <DankPyon_RugCougar2x2c.description>Trophées pour un chasseur accompli, les tapis en fourrure sont formés à partir de fourrure d'animaux teintes et rembourrées, cousues sur du feutre et matelassées pour former des tapis. Les couguars sont appréciés pour leurs peaux luxueuses, ce qui en fait une alternative précieuse aux tapis de base.</DankPyon_RugCougar2x2c.description>  

  <DankPyon_RugPanther2x2c.label>tapis en fourrure de panthère (2x2)</DankPyon_RugPanther2x2c.label>
  <DankPyon_RugPanther2x2c.description>Trophées pour un chasseur accompli, les tapis en fourrure sont formés à partir de fourrure d'animaux teintes et rembourrées, cousues sur du feutre et matelassées pour former des tapis. Les tapis de panthère, tout comme les animaux eux-mêmes, se faufilent dans l'ombre durant la nuit mais leurs yeux marbrés s'illuminent dans l'obscurité.</DankPyon_RugPanther2x2c.description>  

  <DankPyon_RugGrizzlyBear3x3c.label>tapis en fourrure de grizzly (3x3)</DankPyon_RugGrizzlyBear3x3c.label>
  <DankPyon_RugGrizzlyBear3x3c.description>Trophées pour un chasseur accompli, les tapis en fourrure sont formés à partir de fourrure d'animaux teintes et rembourrées, cousues sur du feutre et matelassées pour former des tapis. La grande fourrure d'ours est l'un des matériaux les plus recherchés pour les tapis en peau d'animal, ce qui fait du tapis de grizzly un choix valable pour le colon audacieux assez courageux pour affronter la chasse.</DankPyon_RugGrizzlyBear3x3c.description>  

  <DankPyon_RugPolarBear3x3c.label>tapis en fourrure d'ours polaire (3x3)</DankPyon_RugPolarBear3x3c.label>
  <DankPyon_RugPolarBear3x3c.description>Trophées pour un chasseur accompli, les tapis en fourrure sont formés à partir de fourrure d'animaux teintes et rembourrées, cousues sur du feutre et matelassées pour former des tapis. Les ours polaires que l'on trouve dans les climats glaciaux portent une grande fourrure blanche avec laquelle il est possible de faire des tapis résistants au froid. Particulièrement précieux pour les fermes se trouvant dans des températures froides.</DankPyon_RugPolarBear3x3c.description>  

  <DankPyon_RugRox3x3c.label>tapis en fourrure de rox (3x3)</DankPyon_RugRox3x3c.label>
  <DankPyon_RugRox3x3c.description>Trophées pour un chasseur accompli, les tapis en fourrure sont formés à partir de fourrure d'animaux teintes et rembourrées, cousues sur du feutre et matelassées pour former des tapis. Le rox est une créature robuste, ce qui en fait un choix d'exception pour fabriquer un tapis solide et durable.</DankPyon_RugRox3x3c.description>  

  <DankPyon_RugThrumbo3x3c.label>tapis en fourrure de thrumbo (3x3)</DankPyon_RugThrumbo3x3c.label>
  <DankPyon_RugThrumbo3x3c.description>Trophées pour un chasseur accompli, les tapis en fourrure sont formés à partir de fourrure d'animaux teintes et rembourrées, cousues sur du feutre et matelassées pour former des tapis. Peu de chasseurs peuvent fabriquer un trophée avec un pelage plus raffiné et résistant que celui du tapis de thrumbo. Sa longue fourrure peut attirer l'attention de n'importe quel colon, mais sa peau solide nécessite beaucoup de travail de confection.</DankPyon_RugThrumbo3x3c.description>  

  <DankPyon_RugDaer4x4c.label>tapis en fourrure d'ourf (4x4)</DankPyon_RugDaer4x4c.label>
  <DankPyon_RugDaer4x4c.description>Trophées pour un chasseur accompli, les tapis en fourrure sont formés à partir de fourrure d'animaux teintes et rembourrées, cousues sur du feutre et matelassées pour former des tapis. Peu de chasseurs peuvent fabriquer un trophée avec un pelage plus raffiné et résistant que celui du tapis d'ourfs. Sa longue fourrure peut attirer l'attention de n'importe quel colon, mais sa peau solide nécessite beaucoup de travail de confection. Attention aux bois en marchant.</DankPyon_RugDaer4x4c.description>  

  <DankPyon_RugHuman1x2c.label>tapis en peau d'humain (1x2)</DankPyon_RugHuman1x2c.label>
  <DankPyon_RugHuman1x2c.description>Trophées pour un chasseur accompli, les tapis en fourrure sont formés à partir de fourrure d'animaux teintes et rembourrées, cousues sur du feutre et matelassées pour former des tapis. Les tapis humains sont des trophées prisés admirés par certains et détestés par d'autres, mais les cannibales partageant les mêmes idées y trouveront un certain confort pour leur lieu de vie.</DankPyon_RugHuman1x2c.description>    

</LanguageData>