<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<!-- Large Cobra -->

  <DankPyon_EggLargeForestCobraFertilized.label>grand œuf de cobra forestier (fert.)</DankPyon_EggLargeForestCobraFertilized.label>
  <DankPyon_EggLargeForestCobraFertilized.description>Un gros œuf de cobra forestier fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en un serpenteau cobra. On peut le manger cru, mais c'est bien meilleur cuit.</DankPyon_EggLargeForestCobraFertilized.description>

  <DankPyon_EggLargeCobraCaveFertilized.label>grand œuf de cobra des cavernes (fert.)</DankPyon_EggLargeCobraCaveFertilized.label>
  <DankPyon_EggLargeCobraCaveFertilized.description>Un gros œuf de cobra des cavernes fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en un serpenteau cobra. On peut le manger cru, mais c'est bien meilleur cuit.</DankPyon_EggLargeCobraCaveFertilized.description>

<!-- Giant Constrictor -->

  <DankPyon_EggConstrictorForestFertilized.label>œuf géant de boa constricteur forestier (fert.)</DankPyon_EggConstrictorForestFertilized.label>
  <DankPyon_EggConstrictorForestFertilized.description>Un œuf géant de boa constricteur forestier fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en un serpenteau boa constricteur. On peut le manger cru, mais c'est bien meilleur cuit.</DankPyon_EggConstrictorForestFertilized.description>

  <DankPyon_EggConstrictorCaveFertilized.label>œuf géant de boa constricteur des cavernes (fert.)</DankPyon_EggConstrictorCaveFertilized.label>
  <DankPyon_EggConstrictorCaveFertilized.description>Un œuf géant de boa constricteur des cavernes fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en un serpenteau boa constricteur. On peut le manger cru, mais c'est bien meilleur cuit.</DankPyon_EggConstrictorCaveFertilized.description>

<!-- Lindwurm -->

  <DankPyon_EggLindwurmForestFertilized.label>œuf géant de lindwurm forestier (fert.)</DankPyon_EggLindwurmForestFertilized.label>
  <DankPyon_EggLindwurmForestFertilized.description>Un œuf géant de lindwurm forestier fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en un serpenteau lindwurm. On peut le manger cru, mais c'est bien meilleur cuit.</DankPyon_EggLindwurmForestFertilized.description>

  <DankPyon_EggLindwurmCaveFertilized.label>œuf géant de lindwurm des cavernes (fert.)</DankPyon_EggLindwurmCaveFertilized.label>
  <DankPyon_EggLindwurmCaveFertilized.description>Un œuf géant de lindwurm des cavernes fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en un serpenteau lindwurm. On peut le manger cru, mais c'est bien meilleur cuit.</DankPyon_EggLindwurmCaveFertilized.description>

</LanguageData>