<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<!-- ==================== Processed Resource ======================= -->  

<!--=============== Fat ====================-->

  <DankPyon_Fat.label>graisse</DankPyon_Fat.label>
  <DankPyon_Fat.description>Matière abondante, la graisse a plusieurs fonctions. Dans les aliments, les graisses ajoutées améliorent les repas et remplissent plus longtemps l'intestin d'un colon, mais à trop en abuser, le colon tombera probablement malade. En survie, de la graisse peut être ajoutée aux flammes, que ce soit dans une torche ou un feu de camp, pour maintenir la chaleur plus longtemps. Enfin, la graisse fondue peut se transformer en bougies, savons, sculptures, etc.</DankPyon_Fat.description>

  <DankPyon_Tallow.label>suif</DankPyon_Tallow.label>
  <DankPyon_Tallow.description>Le suif est une forme de graisse fondue, solide à température ambiante, ce qui lui permet d'être stocké pendant de longues périodes. Peut être transformé en bougies.</DankPyon_Tallow.description>

  <DankPyon_Flour.label>farine</DankPyon_Flour.label>
  <DankPyon_Flour.description>La farine est utilisée pour préparer de nombreux plats différents et peut être conservée pendant de très longues périodes, mais ne peut pas être consommée crue. En raison de sa nature, elle peut être stockée très efficacement.</DankPyon_Flour.description>

  <DankPyon_Straw.label>paille</DankPyon_Straw.label>
  <DankPyon_Straw.description>Tiges de céréales séchées, utilisées notamment comme fourrage, récoltées et compactées pour le stockage. La paille est un bon aliment pour animaux, mais non comestible pour l'homme.</DankPyon_Straw.description>

  <DankPyon_Salt.label>sel</DankPyon_Salt.label>
  <DankPyon_Salt.description>Le sel est un minéral commun, que l'on trouve souvent dans les dépôts rocheux naturels et en abondance dans l'océan. Il est souvent utilisé pour la conservation des aliments et comme assaisonnement dans les repas.</DankPyon_Salt.description>

  <DankPyon_Sugar.label>sucre</DankPyon_Sugar.label>
  <DankPyon_Sugar.description>Une substance poudreuse blanche et sucrée extraite de la canne à sucre.</DankPyon_Sugar.description>

  <DankPyon_Spices.label>épices</DankPyon_Spices.label>
  <DankPyon_Spices.description>Un mélange d'assaisonnements séchés et broyés, fournit un arôme et des saveurs merveilleux.</DankPyon_Spices.description>

  <DankPyon_Sausages.label>saucisses crues</DankPyon_Sausages.label>
  <DankPyon_Sausages.description>Viande hachée mélangée avec des herbes et des épices.</DankPyon_Sausages.description>

</LanguageData>