<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DankPyon_GreatOak.label>chêne géant</DankPyon_GreatOak.label>
  <DankPyon_GreatOak.description>La plus haute variété d'arbre feuillu commun. Alors qu'il s'agit d'un arbre habituel et d'une source d'ombre fiable pour les locaux, le châne géant étonne les étrangers par son échelle imposante. Pousse principalement sur des sols noirs, avec des racines épaisses se frayant un chemin dans les profondeurs de la terre. Sa large canopée atteint facilement 90 à 120 mètres de diamètre.</DankPyon_GreatOak.description>
  <DankPyon_GreatOak.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterDescription>Un ancien spriggan est devenu furieux à cause de l'abattage d'arbres. Préparez-vous !</DankPyon_GreatOak.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterDescription>
  <DankPyon_GreatOak.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterLabel>Spriggan furieux</DankPyon_GreatOak.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterLabel>

  <DankPyon_GreatIter.label>iter géant</DankPyon_GreatIter.label>
  <DankPyon_GreatIter.description>Le plus petit des arbres géants, les iters se distinguent par un feuillage épais et une abondance de fruits visqueux et acides. Pendant les étés particulièrement torrides, ils commencent à former une nouvelle strate de feuilles. C'est pourquoi le grand iter est couramment utilisé comme symbole de thermophilie et de protection contre la chaleur.</DankPyon_GreatIter.description>
  <DankPyon_GreatIter.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterDescription>Un ancien spriggan est devenu furieux à cause de l'abattage d'arbres. Préparez-vous !</DankPyon_GreatIter.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterDescription>
  <DankPyon_GreatIter.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterLabel>Spriggan furieux</DankPyon_GreatIter.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterLabel>

  <DankPyon_GreatFir.label>sapin géant</DankPyon_GreatFir.label>
  <DankPyon_GreatFir.description>Ces cousins géants des cèdres peuvent atteindre 90 mètres de haut. Ces arbres sont souvent appelés les « derniers gardiens de l'été », à cause des étendues de couleurs persistantes et pleine d'espoir qui contrastent avec la neige autour d'eux. Soyez prudent lorsque vous traversez une forêt de sapins soudés, car des cônes de 25 cm peuvent abattre même un chevalier en armure complète.</DankPyon_GreatFir.description>

  <DankPyon_GreatWillow.label>saule géant</DankPyon_GreatWillow.label>
  <DankPyon_GreatWillow.description>Un saule qui est parvenu à vivre mille ans.</DankPyon_GreatWillow.description>
  <DankPyon_GreatWillow.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterDescription>Un ancien spriggan est devenu furieux à cause de l'abattage d'arbres. Préparez-vous !</DankPyon_GreatWillow.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterDescription>
  <DankPyon_GreatWillow.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterLabel>Spriggan furieux</DankPyon_GreatWillow.comps.Comp_PawnSpawnerOnDestroy.letterLabel>

</LanguageData>