<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<!--=========================== Basic Agriculture ==============================-->

  <DankPyon_Plant_Garlic.label>bulbe d'ail</DankPyon_Plant_Garlic.label>
  <DankPyon_Plant_Garlic.description>Tiges vertes feuillues, dont la base est constituée d'un bulbe blanc cassé segmenté. L'ail constitue un bon assaisonnement et un bon ingrédient pour de nombreux repas, soit haché et sauté pour être utilisé comme ingrédient, soit réduit en poudre et utilisé comme assaisonnement.</DankPyon_Plant_Garlic.description>

  <DankPyon_Plant_Onions.label>bulbe d'oignon</DankPyon_Plant_Onions.label>
  <DankPyon_Plant_Onions.description>Des tiges vertes filandreuses qui laissent place à une tête bulbeuse et parfumée contenue dans une peau papyracée. L'oignon est un ingrédient polyvalent, constituant une bonne base dans les plats de légumes ainsi qu'un délicieux accompagnement de plats à base de viande.</DankPyon_Plant_Onions.description>

  <DankPyon_Plant_Lentils.label>plant de lentilles</DankPyon_Plant_Lentils.label>
  <DankPyon_Plant_Lentils.description>Une petite liguine feuillue qui laisse place à de nombreuses petites pousses. Les aliments à base de lentilles sont étonnamment nourrissants et on dit qu'ils sont bons pour le corps et l'esprit.</DankPyon_Plant_Lentils.description>

  <DankPyon_Plant_Mushrooms.label>sporophores de champignons</DankPyon_Plant_Mushrooms.label>
  <DankPyon_Plant_Mushrooms.description>Plusieurs variétés de champignons ont été cultivées par l'homme pour la mélinie, à des fins récréatives, médicinales ou culinaires. Ces tiges sont sans danger pour la digestion et constituent un en-cas typiquement terreux et un ajout riche à tout repas.</DankPyon_Plant_Mushrooms.description>

<!--=========================== Intermediate Agriculture ==============================-->

  <DankPyon_Plant_Wheat.label>plant de blé</DankPyon_Plant_Wheat.label>
  <DankPyon_Plant_Wheat.description>Plante à grains fins et fragiles qui produit de petites graines jaunes. Prend un temps relativement long à pousser et donne beaucoup de nourriture, mais nécessite un traitement supplémentaire pour être comestible. A besoin d'un sol fertile pour bien pousser.</DankPyon_Plant_Wheat.description>

  <DankPyon_Plant_Flax.label>plant de lin</DankPyon_Plant_Flax.label>
  <DankPyon_Plant_Flax.description>Plante fibreuse ressemblant au blé. Sa fibre polyvalente peut être utilisée pour ses propriétés filandreuses et fera un bon tissu.</DankPyon_Plant_Flax.description>

  <DankPyon_Plant_Sugarcane.label>plant de canne à sucre</DankPyon_Plant_Sugarcane.label>
  <DankPyon_Plant_Sugarcane.description>Tiges douces et robustes de croissance végétale fibreuse. Bien qu'elles ne soient pratiquement pas comestibles en elles-mêmes, elles sont souvent transformées en sucre pour être utilisées dans de nombreux repas.</DankPyon_Plant_Sugarcane.description>

  <DankPyon_Plant_Carrots.label>plant de carotte</DankPyon_Plant_Carrots.label>
  <DankPyon_Plant_Carrots.description>Tiges touffues et courtes dont la racine est constituée d'un tubercule orange vif. Elles constituent des en-cas sains, sinon savoureux, ou un bon ajout à n'importe quel repas lorsqu'elles sont bouillies, mijotées ou sautées.</DankPyon_Plant_Carrots.description>

  <DankPyon_Plant_Herb.label>fine herbe</DankPyon_Plant_Herb.label>
  <DankPyon_Plant_Herb.description>Une plante verte feuillue parfumée qui a une once d'usage dans la préparation des aliments comme exhausteur de goût, mais qui est quasiment non comestible seule.</DankPyon_Plant_Herb.description>

<!--=========================== Advanced Agriculture ==============================-->

  <DankPyon_Plant_Grape.label>vigne</DankPyon_Plant_Grape.label>
  <DankPyon_Plant_Grape.description>Une vigne de taille moyenne qui produit des raisins lors de la récolte. C'est un ingrédient essentiel dans la production de vin mais le raisin a également un goût agréable lorsqu'il est consommé cru. La croissance initiale prend beaucoup de temps, mais le raisin peut être récolté à plusieurs reprises au cours d'un cycle de vie.</DankPyon_Plant_Grape.description>

  <DankPyon_Plant_Tomatoes.label>plant de tomate</DankPyon_Plant_Tomatoes.label>
  <DankPyon_Plant_Tomatoes.description>Un feuillage vert épais et feuillu qui donne naissance à de nombreux gros fruits rouges bulbeux. Bien qu'il existe un débat controversé à propos de la nature de fruit ou de légume de la tomate, ce que l'on sait vraiment, c'est que les tomates qu'il crée sont juteuses et délicieuses.</DankPyon_Plant_Tomatoes.description>

  <DankPyon_Plant_Cabbages.label>plant de chou</DankPyon_Plant_Cabbages.label>
  <DankPyon_Plant_Cabbages.description>Têtes vertes de chou. Légume composé de plusieurs feuilles empilées les unes sur les autres. Le chou est particulièrement bon comme ingrédient dans les salades et les soupes.</DankPyon_Plant_Cabbages.description>

  <DankPyon_Plant_Pumpkins.label>plant de potiron</DankPyon_Plant_Pumpkins.label>
  <DankPyon_Plant_Pumpkins.description>Un fin feuillage vert qui cède la place à un légume orange massif caractéristique, une bonne monstration de l'adage « les grandes choses viennent dans de petits emballages ». Pas particulièrement savoureux en soi, mais il fait une variété de plats de saison copieux.</DankPyon_Plant_Pumpkins.description>

<!--=========================== Fruit Trees ==============================-->

  <DankPyon_Tree_Apple.label>pommier</DankPyon_Tree_Apple.label>
  <DankPyon_Tree_Apple.description>Un arbre à bois dur connu pour ses fruits merveilleusement sucrés et rouge vif, qui sont bons à la fois seuls et mélangés à une variété de desserts.</DankPyon_Tree_Apple.description>

  <DankPyon_Tree_Lemon.label>citronnier</DankPyon_Tree_Lemon.label>
  <DankPyon_Tree_Lemon.description>Un petit arbre au bois dur qui laisse place à des agrumes jaunes au goût acide. Les citrons sont souvent consommés pour leurs bienfaits diététiques et pour prévenir des maladies telles que le scorbut, ainsi que souvent utilisés comme ingrédient ou glaçage dans de nombreux plats préparés.</DankPyon_Tree_Lemon.description>

  <DankPyon_Tree_Mulberry.label>mûrier platane</DankPyon_Tree_Mulberry.label>
  <DankPyon_Tree_Mulberry.description>Un petit arbre à croissance rapide qui produit des mûres douces. Ils sont généralement connus pour héberger des vers de Bombyx, qui peuvent produire de la soie.</DankPyon_Tree_Mulberry.description>

<!--=========================== Griffon Berry ==============================-->

  <DankPyon_Tree_GriffonBerry.label>arbre du griffon</DankPyon_Tree_GriffonBerry.label>
  <DankPyon_Tree_GriffonBerry.description>Un fruit succulent rare qui pousse sur un petit arbre. Comme son nom l'indique, le fruit rouge est un mets délicat pour les griffons, bien qu'ils le gardent en général jalousement.</DankPyon_Tree_GriffonBerry.description>

  <DankPyon_MacciPlant.label>plant de macci</DankPyon_MacciPlant.label>
  <DankPyon_MacciPlant.description>Une plante à grains hauts qui produit des épis de graines molles et comestibles. Bien que le macci prenne beaucoup de temps à pousser, il produit beaucoup de nourriture par rapport aux autres cultures. Le macci récolté prend beaucoup de temps à se gâter, ce qui en fait un choix privilégié pour faire des rations de survie.</DankPyon_MacciPlant.description>

</LanguageData>