<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DankPyon_Hampshire.label>porc du Hampshire</DankPyon_Hampshire.label>
  <DankPyon_Hampshire.description>Les porcs du Hampshire sont une race de porc robuste et sont généralement rassemblés pour leur viande maigre et leur goût. Ils sont une source efficace de viande et sont faciles à nourrir car ils mangent presque n'importe quoi.</DankPyon_Hampshire.description>
  <DankPyon_Hampshire.tools.head.label>tête</DankPyon_Hampshire.tools.head.label>
  <DankPyon_Hampshire.race.meatLabel>viande de porc</DankPyon_Hampshire.race.meatLabel>

  <DankPyon_Gloucestershire.label>porc du Gloucestershire</DankPyon_Gloucestershire.label>
  <DankPyon_Gloucestershire.description>Les porcs du Gloucestershire prospèrent dans les pâturages, ce sont d'excellents cueilleurs et brouteurs, ce qui les rend connu pour la qualité de leur viande. Ils sont une source efficace de viande et sont faciles à nourrir car ils mangent presque n'importe quoi.</DankPyon_Gloucestershire.description>
  <DankPyon_Gloucestershire.tools.head.label>tête</DankPyon_Gloucestershire.tools.head.label>
  <DankPyon_Gloucestershire.race.meatLabel>viande de porc</DankPyon_Gloucestershire.race.meatLabel>


  <DankPyon_NorthernBoar.label>sanglier septentrional</DankPyon_NorthernBoar.label>
  <DankPyon_NorthernBoar.description>Cet omnivore poilu descend de cochons échappés et a évolué pour vivre dans les forêts du nord.\n\nSes défenses en font un meilleur combattant que ses cousins, les cochons domestiqués. Malheureusement, il est trop indiscipliné pour être formé aux tâches les plus complexes.</DankPyon_NorthernBoar.description>
  <DankPyon_NorthernBoar.tools.tusk.label>défense</DankPyon_NorthernBoar.tools.tusk.label>
  <DankPyon_NorthernBoar.tools.head.label>tête</DankPyon_NorthernBoar.tools.head.label>

<!--========== Cows ==========-->

  <DankPyon_Ravelder.label>vache Ravelder</DankPyon_Ravelder.label>
  <DankPyon_Ravelder.description>Grand bovidé domestiqué, les vaches sont élevées depuis des millénaires pour produire d'énormes quantités de lait, de viande et de cuir. Ce sont des créatures exceptionnellement douces et ne chercheront jamais à se venger, peu importe le nombre de fois qu'elles sont blessées. La plupart d'entre elles sont tellement adaptées à la vie à la ferme qu'elles ne peuvent pas survivre dans la nature.</DankPyon_Ravelder.description>
  <DankPyon_Ravelder.tools.head.label>tête</DankPyon_Ravelder.tools.head.label>
  <DankPyon_Ravelder.tools.left_hoof.label>sabot gauche</DankPyon_Ravelder.tools.left_hoof.label>
  <DankPyon_Ravelder.tools.right_hoof.label>sabot droit</DankPyon_Ravelder.tools.right_hoof.label>
  <DankPyon_Ravelder.race.meatLabel>viande de bœuf</DankPyon_Ravelder.race.meatLabel>

  <DankPyon_Angus.label>vache Angus</DankPyon_Angus.label>
  <DankPyon_Angus.description>Un grand bovidé domestiqué, Angus a une meilleure marbrure qu'une vache typique et est élevé pour produire d'énormes quantités de lait, de viande et de cuir. Ce sont des créatures exceptionnellement douces et elles ne chercheront jamais à se venger, peu importe le nombre de fois qu'elles sont blessées. La plupart d'entre elles sont tellement adaptées à la vie à la ferme qu'elles ne peuvent pas survivre dans la nature.</DankPyon_Angus.description>
  <DankPyon_Angus.tools.head.label>tête</DankPyon_Angus.tools.head.label>
  <DankPyon_Angus.tools.left_hoof.label>sabot gauche</DankPyon_Angus.tools.left_hoof.label>
  <DankPyon_Angus.tools.right_hoof.label>sabot droit</DankPyon_Angus.tools.right_hoof.label>
  <DankPyon_Angus.race.meatLabel>viande de bœuf</DankPyon_Angus.race.meatLabel>

</LanguageData>