<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DankPyon_AteRoxSteak.label>a mangé de la viande de rox grillée</DankPyon_AteRoxSteak.label>
  <DankPyon_AteRoxSteak.description>Un plat magistralement cuisiné qui recèle des saveurs aromatiques intenses.</DankPyon_AteRoxSteak.description>

  <DankPyon_AteGriffonBerryPie.label>a mangé une tarte aux baies de griffon</DankPyon_AteGriffonBerryPie.label>
  <DankPyon_AteGriffonBerryPie.description>Un plat magistralement cuisiné qui recèle des saveurs aromatiques intenses.</DankPyon_AteGriffonBerryPie.description>

  <DankPyon_AteSteakWithWine.label>a mangé un bœuf bourguignon</DankPyon_AteSteakWithWine.label>
  <DankPyon_AteSteakWithWine.description>A mangé un bœuf bourguignon, dynamisant le corps. Augmente considérablement la vitesse de travail et fait pomper le sang.</DankPyon_AteSteakWithWine.description>

  <DankPyon_AteTomatoOmelette.label>a mangé une omelette à la tomate</DankPyon_AteTomatoOmelette.label>
  <DankPyon_AteTomatoOmelette.description>Les omelettes à la tomate sont un repas copieux qui rassasie efficacement la faim.</DankPyon_AteTomatoOmelette.description>

  <DankPyon_AteSweetPancakes.label>a mangé des crêpes sucrées</DankPyon_AteSweetPancakes.label>
  <DankPyon_AteSweetPancakes.description>Les crêpes sucrées ont un sirop sucré dense, dynamisant le corps et accordant une plus grande vitesse de mouvement globale.</DankPyon_AteSweetPancakes.description>

  <DankPyon_AteFriedEggs.label>a mangé des œufs frits</DankPyon_AteFriedEggs.label>
  <DankPyon_AteFriedEggs.description>A mangé des œufs frits, dynamisant le corps. Augmente légèrement la vitesse de travail et fait pomper le sang.</DankPyon_AteFriedEggs.description>

  <DankPyon_AteMashedPotatoes.label>a mangé de la purée de pommes de terre</DankPyon_AteMashedPotatoes.label>
  <DankPyon_AteMashedPotatoes.description>A mangé de la purée de pommes de terre, dynamisant le corps. Augmente légèrement la vitesse de travail et réduit le taux de faim.</DankPyon_AteMashedPotatoes.description>

  <DankPyon_AtePumpkinFritters.label>a mangé des beignets au potiron</DankPyon_AtePumpkinFritters.label>
  <DankPyon_AtePumpkinFritters.description>A mangé des beignets au potiron, dynamisant le corps. Augmente légèrement la vitesse de travail et fait pomper le sang.</DankPyon_AtePumpkinFritters.description>

  <DankPyon_AteBake.label>a mangé un plat cuit au four</DankPyon_AteBake.label>
  <DankPyon_AteBake.description>A mangé un plat cuit au four, dynamisant le corps. Augmente légèrement la vitesse de travail et réduit le taux de faim.</DankPyon_AteBake.description>

  <DankPyon_AteBakeFine.label>a mangé un plat cuit au four raffiné</DankPyon_AteBakeFine.label>
  <DankPyon_AteBakeFine.description>A mangé un plat cuit au four raffiné, dynamisant le corps. Augmente la vitesse de travail et réduit le taux de faim.</DankPyon_AteBakeFine.description>

  <DankPyon_AteBakeLavish.label>a mangé un plat cuit au four gastronomique</DankPyon_AteBakeLavish.label>
  <DankPyon_AteBakeLavish.description>A mangé un plat cuit au four gastronomique, énergisant le corps. Augmente considérablement la vitesse de travail et réduit le taux de faim.</DankPyon_AteBakeLavish.description>

  <DankPyon_AteGrill.label>a mangé un plat grillé</DankPyon_AteGrill.label>
  <DankPyon_AteGrill.description>A mangé un plat grillé, dynamisant le corps. Augmente légèrement la vitesse de travail et fait pomper le sang.</DankPyon_AteGrill.description>

  <DankPyon_AteGrillFine.label>a mangé un plat grillé raffiné</DankPyon_AteGrillFine.label>
  <DankPyon_AteGrillFine.description>A mangé un plat grillé raffiné, dynamisant le corps. Augmente la vitesse de travail et fait pomper le sang.</DankPyon_AteGrillFine.description>

  <DankPyon_AteGrillLavish.label>a mangé un plat grillé gastronomique</DankPyon_AteGrillLavish.label>
  <DankPyon_AteGrillLavish.description>A mangé un plat grillé gastronomique, dynamisant le corps. Augmente considérablement la vitesse de travail et fait pomper le sang.</DankPyon_AteGrillLavish.description>

  <DankPyon_AteSoup.label>a mangé une soupe</DankPyon_AteSoup.label>
  <DankPyon_AteSoup.description>A mangé une soupe apportant chaleur et nutrition. Stimule légèrement le système immunitaire et fait pomper le sang.</DankPyon_AteSoup.description>

  <DankPyon_AteSoupFine.label>a mangé une soupe raffinée</DankPyon_AteSoupFine.label>
  <DankPyon_AteSoupFine.description>A mangé une soupe raffinée pleine de chaleur et de nutrition. Renforce le système immunitaire et fait circuler le sang.</DankPyon_AteSoupFine.description>

  <DankPyon_AteSoupLavish.label>a mangé une soupe gastronomique</DankPyon_AteSoupLavish.label>
  <DankPyon_AteSoupLavish.description>A mangé une soupe gastronomique pleine de chaleur et de nutrition. Stimule considérablement le système immunitaire et fait pomper le sang.</DankPyon_AteSoupLavish.description>

</LanguageData>