<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DankPyon_Crossbow.label>arbalète</DankPyon_Crossbow.label>
  <DankPyon_Crossbow.description>Une arme de lancement de projectile qui, tout comme l'arc, repose sur une corde tirée vers l'arrière en tension et propulse un carreau lors du relâchement. Cependant, l'arbalète permet au porteur de maintenir la traction grâce au mécanisme de verrouillage de l'arbalète, rendant ainsi l'arme à distance à la fois accessible aux novices et puissante au combat.</DankPyon_Crossbow.description>
  <DankPyon_Crossbow.tools.limb.label>fût</DankPyon_Crossbow.tools.limb.label>
  <DankPyon_Crossbow.verbs.Verb_Shoot.label>tirer</DankPyon_Crossbow.verbs.Verb_Shoot.label>
  <DankPyon_Arrow_Crossbow.label>carreau d'arbalète</DankPyon_Arrow_Crossbow.label>

  <DankPyon_CrossbowHeavy.label>arbalète lourde</DankPyon_CrossbowHeavy.label>
  <DankPyon_CrossbowHeavy.description>Bien que lourde à transporter, l'arbalète lourde est capable d'infliger des dégâts importants et de percer des ennemis blindés. Portée plus longue et dégâts plus importants que l'arbalète, mais met du temps à se recharger. Cela fait de l'arbalète lourde une arme défensive redoutable et autrement plus efficace en groupe.</DankPyon_CrossbowHeavy.description>
  <DankPyon_CrossbowHeavy.tools.limb.label>fût</DankPyon_CrossbowHeavy.tools.limb.label>
  <DankPyon_CrossbowHeavy.verbs.Verb_Shoot.label>tirer</DankPyon_CrossbowHeavy.verbs.Verb_Shoot.label>
  <DankPyon_Arrow_CrossbowHeavy.label>carreau d'arbalète lourde</DankPyon_Arrow_CrossbowHeavy.label>

  <DankPyon_Handgonne.label>escopette</DankPyon_Handgonne.label>
  <DankPyon_Handgonne.description>La guerre change au fur et à mesure que les escopettes entrent en campagne ; grâce à la poudre et à l'allumage, les guerriers tirent des éclats d'obus chauds vers l'avant pour percer plusieurs cibles. La longue poignée et le canon lourd rendent l'arme encombrante à transporter, mais un tir habile peut inverser le cours de la bataille en un instant.</DankPyon_Handgonne.description>
  <DankPyon_Handgonne.tools.stock.label>crosse</DankPyon_Handgonne.tools.stock.label>
  <DankPyon_Handgonne.tools.barrel.label>barillet</DankPyon_Handgonne.tools.barrel.label>
  <DankPyon_Handgonne.verbs.Verb_Shoot.label>tirer</DankPyon_Handgonne.verbs.Verb_Shoot.label>
  <DankPyon_Bullet_Handgonne.label>balle d'escopette</DankPyon_Bullet_Handgonne.label>

</LanguageData>